msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: 1.0 trunk\n"
"AMAMAMAMAMAMAMAMAMReport-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2016-02-02 18:36+0400\n"
"PO-Revision-Date: 2020-12-23 17:28+0800\n"
"Last-Translator: uboats\n"
"Language-Team: TODO\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"Language: zh_CN\n"
"X-Generator: Poedit 2.4.2\n"

msgid "Gun rate"
msgstr "航炮射速"

msgid "Power reset"
msgstr "电源复位"

msgid "Light test"
msgstr "灯光检测"

msgid "UHF ARC-159 100MHz & 10MHz"
msgstr "UHF AN/ARC-159 100MHz 和 10MHz"

msgid "Emergency Wing Sweep Handle (Click to pop out)"
msgstr "应急机翼后掠手柄 (点击后弹出)"

msgid "AN/ALE-37 R20 Load Type"
msgstr "AN/ALE-37 R20 装载类型"

msgid "Position Lights Flash"
msgstr "航行灯 闪烁"

msgid "Jettison racks/weapons"
msgstr "抛弃挂架/武器"

msgid "HUD De-clutter On/Off"
msgstr "HUD 防拥 开/关"

msgid "TID Mode"
msgstr "TID 模式选择开关"

msgid "Right Generator Switch"
msgstr "右发电机开关"

msgid "Jettison station 6"
msgstr "抛弃 6号挂点"

msgid "Left Generator Switch"
msgstr "左发电机开关"

msgid "IFF M1 code -x (no function)"
msgstr "IFF M1 code -x （无功能）"

msgid "UHF ARC-159 Preset Channel Selector"
msgstr "UHF ARC-159 预设波道选择旋钮"

msgid "CAP NBR 2"
msgstr "CAP 数值/2"

msgid "Formation Light Intensity"
msgstr "编队灯亮度"

msgid "Inboard Spoiler Override Cover"
msgstr "内侧扰流板超控开关 保护盖"

msgid "XMTR SEL Switch"
msgstr "XMTR SEL 开关"

msgid "AN/ALE-37 Chaff Burst Quantity"
msgstr "AN/ALE-37 箔条连投数量"

msgid "Ejection Seat Safety"
msgstr "弹射座椅保险"

msgid "Storage"
msgstr "数据储存盒"

msgid "TID Data link"
msgstr "TID 数据链路"

msgid "RADAR 50 NM"
msgstr "雷达 显示距离50海里"

msgid "Red Flood Light"
msgstr "红色泛光灯"

msgid "Temp Auto / Man"
msgstr "温度 自动/手动"

msgid "AN/ALE-37 Jammer Quantity"
msgstr "AN/ALE-37 有源干扰弹数量"

msgid "TACAN Channel X/Y"
msgstr "塔康波段 X/Y"

msgid "HSD/ECMD Power On/Off"
msgstr "HSD/ECMD 电源 开/关"

msgid "HSD Selected Heading"
msgstr "HSD 选定航向"

msgid "RADAR pulse doppler single target track"
msgstr "雷达 脉冲多普勒单目标跟踪"

msgid "Refuel Probe"
msgstr "受油管"

msgid "Throttle Mode"
msgstr "油门模式"

msgid "TACAN BIT"
msgstr "TACAN 自检"

msgid "RADAR 200 NM"
msgstr "雷达 显示距离200海里"

msgid "CAP btn 10"
msgstr "CAP 按钮 10"

msgid "UHF ARC-159 Freq Mode"
msgstr "UHF ARC-159 频率模式"

msgid "VDI Screen Contrast"
msgstr "VDI 屏幕对比度"

msgid "IFF reply (no function)"
msgstr "IFF 应答 (无功能)"

msgid "Navigation Steer Commands: AWL PCD"
msgstr "导航转向指令: 全天候助降/精确航线方向"

msgid "IFF M3 code x--- (no function)"
msgstr "IFF M3 code x--- （无功能）"

msgid "Jettison right tank"
msgstr "抛弃右侧油箱"

msgid "Record mode (no function)"
msgstr "机载录像机模式 (无功能)"

msgid "TID Reject Image Device disable (no function)"
msgstr "TID 禁用图像抑制设备（无功能）"

msgid "CAP enter"
msgstr "CAP 输入"

msgid "CAP S-W"
msgstr "CAP 南-北"

msgid "CAP LONG 6"
msgstr "CAP 经度/6"

msgid "LANTIRN IBIT"
msgstr "LANTIRN IBIT"

msgid "Jettison aux guard"
msgstr "辅助抛弃模式保护盖"

msgid "CAP btn 3"
msgstr "CAP 按钮 3"

msgid "CCM ALT DIFF (no function)"
msgstr "CCM ALT DIFF (无功能)"

msgid "Bomb step/ripple"
msgstr "航弹 逐个/连发"

msgid "HUD Trim"
msgstr "HUD 调节"

msgid "TV/IR switch"
msgstr "IR/TV 开关"

msgid "Anti-Collision Lights"
msgstr "防撞灯"

msgid "LANTIRN Operate Mode (Unstow)"
msgstr "LANTIRN 工作模式 (不收起镜头)"

msgid "IFF M3 code --x- (no function)"
msgstr "IFF M3 code --x- （无功能）"

msgid "Navigation Mode"
msgstr "导航模式"

msgid "AN/ALE-37 Flare Mode"
msgstr "AN/ALE-37 红外干扰弹模式"

msgid "Master Arm Switch"
msgstr "主军械开关"

msgid "Instrument Light Intensity"
msgstr "仪表灯光亮度"

msgid "Position Lights Tail"
msgstr "机尾航行灯"

msgid "CAP BRG 0"
msgstr "CAP 方位/0"

msgid "Jettison station 4"
msgstr "抛弃 4号挂点"

msgid "Fuel Feed Cover"
msgstr "供油开关 保护盖"

msgid "Radar azimuth center"
msgstr "雷达 扫描方位角中心"

msgid "ECMD Brightness"
msgstr "ECMD 亮度"

msgid "Accelerometer Reset"
msgstr "加速度计复位"

msgid "AN/ARA-63 BIT Button"
msgstr "AN/ARA-63 自检按钮"

msgid "AN/ALR-67 Test"
msgstr "AN/ALR-67 检测"

msgid "Fuel Feed"
msgstr "供油开关"

msgid "TID Range"
msgstr "TID 距离"

msgid "RADAR pulse doppler search"
msgstr "雷达 脉冲多普勒搜索"

msgid "Beacon mode"
msgstr "信标模式"

msgid "Selective jettison"
msgstr "选择抛弃"

msgid "Navigation Steer Commands: Vector"
msgstr "导航转向指令: 引导航向"

msgid "AN/ALE-37 Flare Salvo"
msgstr "AN/ALE-37 红外干扰弹齐射"

msgid "RADAR 20 NM"
msgstr "雷达 显示距离20海里"

msgid "Sidewinder Volume"
msgstr "响尾蛇 音量"

msgid "Datalink freq 1MHz"
msgstr "数据链路频率 1MHz"

msgid "AN/ALE-37 Flare Counter"
msgstr "AN/ALE-37 红外干扰弹计数器"

msgid "Video Output Toggle (TCS/LANTIRN)"
msgstr "视频输出源切换 (TCS/LANTIRN)"

msgid "UHF ARC-159 0.025MHz"
msgstr "UHF ARC-159 频率拨动开关 0.025MHz"

msgid "UHF ARC-159 Function"
msgstr "UHF ARC-159 功能"

msgid "TID Non attack"
msgstr "TID 不可攻击"

msgid "Emergency Generator Switch"
msgstr "应急发电机开关"

msgid "Missile mode"
msgstr "导弹模式"

msgid "Hook Bypass"
msgstr "拦阻钩旁路"

msgid "Attack mode"
msgstr "攻击模式"

msgid "AN/ALE-37 Flare Dispense"
msgstr "AN/ALE-37 红外干扰弹投放"

msgid "IFF M3/A (no function)"
msgstr "IFF M3/A (无功能)"

msgid "Engine/Probe Anti-Ice"
msgstr "发动机/皮托管 防冰"

msgid "TID track hold"
msgstr "TID 跟踪保持"

msgid "RIO Oxygen On"
msgstr "RIO 供氧 开"

msgid "VHF/UHF ARC-182 100MHz & 10MHz"
msgstr "VHF/UHF ARC-182 频率拨动开关 100MHz 和 10MHz"

msgid "RADAR pulse search"
msgstr "雷达 脉冲搜索"

msgid "HSD ECM Override"
msgstr "HSD ECM 超控"

msgid "Compass N-S Hemisphere"
msgstr "罗盘 北/南半球"

msgid "AN/ALR-67 Display Brightness"
msgstr "AN/ALR-67 显示亮度"

msgid "DECM ALQ-100 Power/Mode"
msgstr "DECM ALQ-100 电源/模式"

msgid "Stabilize"
msgstr "稳定"

msgid "Datalink Antijam (no function)"
msgstr "数据链路 反干扰 (无功能)"

msgid "Pulse gain"
msgstr "脉冲增益"

msgid "TCS Slave"
msgstr "TCS 传感器隶属"

msgid "Jettison left tank"
msgstr "抛弃左侧油箱"

msgid "RADAR 5 NM"
msgstr "雷达 显示距离5海里"

msgid "Nose Strut Compression Switch"
msgstr "前轮支柱伸缩开关"

msgid "Engine Crank"
msgstr "发动机起动"

msgid "TID Alt num"
msgstr "TID 高度数值"

msgid "Air Source Left Engine"
msgstr "气源 左发"

msgid "AN/ALE-37 Jammer Interval Hundreds"
msgstr "AN/ALE-37 有源干扰弹间隔 (百位)"

msgid "Stow Inlet Ramps Right Switch"
msgstr "右进气道斜板开关"

msgid "CAP N+E"
msgstr "CAP 北+东"

msgid "Right Engine Mode"
msgstr "右发模式"

msgid "VHF/UHF ARC-182 1MHz"
msgstr "VHF/UHF ARC-182 频率拨动开关 1MHz"

msgid "A/A Launch"
msgstr "空对空发射按钮"

msgid "Air Source Ram"
msgstr "气源 冲压空气"

msgid "HUD Cruise Mode"
msgstr "HUD 巡航模式"

msgid "VHF/UHF ARC-182 Squelch Switch"
msgstr "VHF/UHF ARC-182 静噪开关"

msgid "ICS Amplifier Selector"
msgstr "ICS 放大器选择旋钮"

msgid "AN/ALE-37 Chaff Burst Interval"
msgstr "AN/ALE-37 箔条连投间隔"

msgid "UHF ARC-159 Volume Pilot"
msgstr "UHF ARC-159 音量 (飞行员头戴)"

msgid "IFF master (no function)"
msgstr "IFF 主模式 (无功能)"

msgid "VHF/UHF ARC-182 Freq Mode"
msgstr "VHF/UHF ARC-182 频率模式"

msgid "CAP category"
msgstr "CAP 类别"

msgid "IFF RAD (no function)"
msgstr "IFF RAD (无功能)"

msgid "Mech fuse"
msgstr "机械引信"

msgid "IR volume (no function)"
msgstr "IR 音量 (无功能)"

msgid "Jettison station 5"
msgstr "抛弃 5号挂点"

msgid "AN/ALE-37 Programmer Reset"
msgstr "AN/ALE-37 编程面板复位"

msgid "CAP btn 9"
msgstr "CAP 按钮 9"

msgid "Navigation Steer Commands: TACAN"
msgstr "导航转向指令: 塔康"

msgid "Air Source Right Engine"
msgstr "气源 右发"

msgid "ACM threshold (no function)"
msgstr "ACM 阈值 (无功能)"

msgid "AFCS Stability Augmentation - Yaw"
msgstr "AFCS 增稳 - 偏航"

msgid "Jettison station 3"
msgstr "抛弃 3号挂点"

msgid "Asymmetric Thrust Limiter Cover"
msgstr "不对称推力限制器 保护盖"

msgid "Emergency stores jettison"
msgstr "挂载应急抛弃"

msgid "Weapon Interval x10ms"
msgstr "武器间隔 x10毫秒"

msgid "UHF ARC-159 Load"
msgstr "UHF ARC-159 载入"

msgid "AN/ALE-37 Jammer Counter"
msgstr "AN/ALE-37 有源干扰弹计数器"

msgid "Datalink freq 10MHz"
msgstr "数据链路频率 10MHz"

msgid "UHF ARC-159 Volume RIO"
msgstr "UHF ARC-159 音量 (雷达拦截官头戴)"

msgid "Weapon type wheel"
msgstr "武器类型选择拨轮"

msgid "TCS FOV"
msgstr "TCS 视场"

msgid "TID Jam strobe"
msgstr "TID 干扰源射线"

msgid "Clock Timer Start/Stop/Reset"
msgstr "时钟计时器 开始/停止/复位"

msgid "Beacon Power"
msgstr "信标电源"

msgid "CAP RNG 5"
msgstr "CAP 距离/5"

msgid "CAP btn 1"
msgstr "CAP 按钮 1"

msgid "CAP LAT 1"
msgstr "CAP 纬度/1"

msgid "VHF/UHF ARC-182 FM/AM Switch"
msgstr "VHF/UHF ARC-182 FM/AM 开关"

msgid "Launch Bar Abort"
msgstr "弹射杆中止"

msgid "Throttle Temp"
msgstr "油门计算机增益"

msgid "AN/ALE-37 Chaff Salvo Interval"
msgstr "AN/ALE-37 箔条齐射间隔"

msgid "AN/ARA-63 Channel Knob"
msgstr "AN/ARA-63 波道选择旋钮"

msgid "IR gain (no function)"
msgstr "IR 增益旋钮 (无功能)"

msgid "Erase"
msgstr "擦除强度"

msgid "HSD Test"
msgstr "HSD 测试"

msgid "Parametric amplifier (no function)"
msgstr "参数放大器 (无功能)"

msgid "Missile speed gate"
msgstr "导弹速度门限"

msgid "Mid Compression Bypass Test"
msgstr "中间级放气检测"

msgid "UHF ARC-159 Tone"
msgstr "UHF ARC-159 单音"

msgid "Canopy Jettison"
msgstr "座舱盖抛弃"

msgid "VHF/UHF ARC-182 MODE"
msgstr "VHF/UHF ARC-182 模式"

msgid "Gun Ammunition Counter Adjustment"
msgstr "航炮弹药计数器设置"

msgid "KY MODE Switch"
msgstr "KY 模式旋钮"

msgid "Console Light Intensity"
msgstr "控制台灯光亮度"

msgid "HUD Landing Mode"
msgstr "HUD 着陆模式"

msgid "Missile option"
msgstr "导弹发射选项"

msgid "Compass Mode"
msgstr "罗盘模式"

msgid "UHF Radio Remote Display Brightness"
msgstr "UHF 无线电台远程显示器 亮度"

msgid "Radar elevation center"
msgstr "雷达仰角 中心"

msgid "Record reset (no function)"
msgstr "机载录像机复位 (无功能)"

msgid "AN/ALR-67 Mode"
msgstr "AN/ALR-67 模式"

msgid "CAP HDG 8"
msgstr "CAP 航向/8"

msgid "ACM Panel Light Intensity"
msgstr "ACM 面板灯亮度"

msgid "WCS switch"
msgstr "WCS 控制开关"

msgid "CAP SPD 3"
msgstr "CAP 速度/3"

msgid "Fuel Shutoff - Right"
msgstr "燃油关断 - 右发"

msgid "HUD Power On/Off"
msgstr "HUD 电源 开/关"

msgid "AoA Indexer Light Intensity"
msgstr "迎角分度器 亮度"

msgid "AN/ALE-37 L20 Load Type"
msgstr "AN/ALE-37 L20 装载类型"

msgid "HSD Brightness"
msgstr "HSD 亮度"

msgid "Target size"
msgstr "目标大小"

msgid "Aspect"
msgstr "目标态势选择"

msgid "VSDI Screen Brightness"
msgstr "VSDI 屏幕亮度"

msgid "HUD Air-to-Ground Mode"
msgstr "HUD 空对地模式"

msgid "Temperature"
msgstr "温度"

msgid "Jettison station 8"
msgstr "抛弃 8 号挂点"

msgid "TACAN Volume"
msgstr "TACAN 音量"

msgid "DDD RADAR"
msgstr "DDD 雷达显示器"

msgid "Left Engine Fuel Cutoff"
msgstr "左发燃油关断"

msgid "Datalink address high"
msgstr "数据链路地址 最高有效位"

msgid "White Flood Light"
msgstr "白色泛光灯"

msgid "TACAN Channel Wheel (Tens)"
msgstr "塔康波道 拨轮 (十位)"

msgid "VDI Display Mode"
msgstr "VDI 显示模式"

msgid "ALR-67 Volume"
msgstr "ALR-67 音量"

msgid "VHF/UHF Radio Remote Display Test"
msgstr "VHF/UHF 远程显示器 检测"

msgid "Autopilot - Engage"
msgstr "自动驾驶 - 开启"

msgid "VDI Landing Mode"
msgstr "VDI 着陆模式"

msgid "RADAR track while scan manual"
msgstr "雷达 边扫描边跟踪 手动"

msgid "KY-28 Power Mode"
msgstr "KY-28 电源/模式"

msgid "AN/ALE-37 Jammer Interval Tens"
msgstr "AN/ALE-37 有源干扰弹间隔 (十位)"

msgid "RADAR pulse single target track"
msgstr "雷达 脉冲单目标跟踪"

msgid "ACM Cover"
msgstr "ACM 保护盖"

msgid "RADAR track while scan auto"
msgstr "雷达 边扫描边跟踪 自动"

msgid "Emergency Generator Switch Cover"
msgstr "应急发电机开关 保护盖"

msgid "UHF ARC-159 Squelch Switch"
msgstr "UHF ARC-159 静噪开关"

msgid "DDD filter"
msgstr "DDD 滤镜"

msgid "CCM VGS (no function)"
msgstr "CCM VGS (无功能)"

msgid "CAP TNG NBR"
msgstr "CAP 训练/数值"

msgid "Cabin Pressure Dump"
msgstr "座舱泄压"

msgid "Radar azimuth scan"
msgstr "雷达 扫描方位角"

msgid "TID Sym Elem"
msgstr "TID 补充标识"

msgid "UHF ARC-159 1MHz"
msgstr "UHF ARC-159 频率拨动开关 1MHz"

msgid "IR threshold (no function)"
msgstr "IR 阈值 (无功能)"

msgid "Parking Brake Handle"
msgstr "停放刹车手柄"

msgid "CAP btn 7"
msgstr "CAP 按钮 7"

msgid "Inboard Spoiler Override"
msgstr "内侧扰流板超控"

msgid "VHF/UHF ARC-182 Display Brightness"
msgstr "VHF/UHF ARC-182 显示亮度"

msgid "HSD Selected Course"
msgstr "HSD 选定航线"

msgid "V/UHF 2 ANT Switch"
msgstr "V/UHF 2 ANT 开关"

msgid "UHF ARC-159 Display Brightness"
msgstr "UHF ARC-159 显示亮度"

msgid "UHF ARC-159 Read"
msgstr "UHF ARC-159 读取"

msgid "Weapon Quantity 1s"
msgstr "武器投放数量 个位"

msgid "AFCS Stability Augmentation - Roll"
msgstr "AFCS 增稳 - 横滚"

msgid "Outboard Spoiler Override"
msgstr "外侧扰流板超控"

msgid "Hydraulic Transfer Pump Switch"
msgstr "液压输送泵开关"

msgid "Emergency Wing Sweep Handle Cover"
msgstr "应急机翼后掠手柄 保护盖"

msgid "Air Source Off"
msgstr "气源 关闭"

msgid "Launch Bar Abort Switch Cover"
msgstr "弹射杆中止开关盖"

msgid "AN/ALE-37 Chaff Counter"
msgstr "AN/ALE-37 箔条计数器"

msgid "IFF M1 (no function)"
msgstr "IFF M1 (无功能)"

msgid "AN/ALE-37 L10 Load Type"
msgstr "AN/ALE-37 L10 装载类型"

msgid "Altimeter Mode Switch"
msgstr "气压高度表模式开关"

msgid "AN/ALE-37 Flare Quantity"
msgstr "AN/ALE-37 红外干扰弹数量"

msgid "TID Brightness"
msgstr "TID 亮度"

msgid "Datalink Antenna (no function)"
msgstr "数据链路天线 (无功能)"

msgid "VDI filter"
msgstr "VDI 滤镜"

msgid "HUD Air-to-Air Mode"
msgstr "HUD 空对空模式"

msgid "CAP btn 5"
msgstr "CAP 按钮 5"

msgid "ECMD Test"
msgstr "ECMD 测试"

msgid "Autopilot - Altitude Hold"
msgstr "自动驾驶 - 高度保持"

msgid "IFF M4 (no function)"
msgstr "IFF M4 (无功能)"

msgid "Wing/Ext Trans"
msgstr "机翼/副油箱 输油"

msgid "UHF Radio Remote Display Test"
msgstr "UHF 远程显示器 检测"

msgid "IFF test (no function)"
msgstr "IFF 检测 (无功能)"

msgid "CAP PGM RSTRT"
msgstr "CAP 程序重启"

msgid "CCM SPL (no function)"
msgstr "CCM SPL (无功能)"

msgid "LANTIRN Laser Arm Switch"
msgstr "LANTIRN 激光解除保险开关"

msgid "Record power (no function)"
msgstr "机载录像机电源 (无功能)"

msgid "Datalink address low"
msgstr "数据链路地址 最低有效位"

msgid "Datalink Power"
msgstr "数据链路电源"

msgid "Ejection CMD Lever"
msgstr "弹射指令杆"

msgid "Compass HDG Slave Knob/nPush (Left Mouse Button) and rotate (Right Mouse Button)"
msgstr "罗盘 航向隶属旋钮 - 按下(鼠标左键)并旋转(鼠标右键)"

msgid "Compass LAT Correction"
msgstr "罗盘 纬度修正"

msgid "CAP btn 4"
msgstr "CAP 按钮 4"

msgid "Hydraulic Emergency Flight Control Switch"
msgstr "应急飞行液压控制开关"

msgid "Jettison station 1"
msgstr "抛弃 1 号挂点"

msgid "Hydraulic Emergency Flight Control Switch Cover"
msgstr "应急飞行液压控制开关 保护盖"

msgid "TID Velocity vector"
msgstr "TID 速度矢量"

msgid "Master Arm Cover"
msgstr "主军械开关保护盖"

msgid "VHF/UHF ARC-182 Volume RIO"
msgstr "VHF/UHF ARC-182 音量 (雷达拦截官头戴)"

msgid "Main Lobe Clutter filter"
msgstr "主瓣杂波过滤器"

msgid "Ram Air"
msgstr "冲压空气"

msgid "TACAN Mode"
msgstr "TACAN 模式"

msgid "Fire Ext Bottle - Left"
msgstr "灭火瓶 - 左发"

msgid "HUD AWL Mode"
msgstr "HUD 全天候助降模式"

msgid "RADAR 100 NM"
msgstr "雷达 显示距离100海里"

msgid "Radar elevation scan"
msgstr "雷达扫描仰角"

msgid "BINGO Fuel Level Knob"
msgstr "返航油量设置旋钮"

msgid "IFF audio/light (no function)"
msgstr "IFF 音效/灯光 (无功能)"

msgid "Taxi Light"
msgstr "滑行灯"

msgid "TCS Trim azimuth"
msgstr "TCS 微调 方位"

msgid "Landing Gear Lever (RB emergency extend)"
msgstr "起落架手柄 (右键应急放下)"

msgid "Missile prepare"
msgstr "导弹发射准备"

msgid "Left Engine Mode"
msgstr "左发模式"

msgid "CAP btn 8"
msgstr "CAP 按钮 8"

msgid "Outboard Spoiler Override Cover"
msgstr "外侧扰流板超控 保护盖"

msgid "CAP btn 2"
msgstr "CAP 按钮 2"

msgid "Weapon Interval x100ms"
msgstr "武器间隔 x100毫秒"

msgid "Sidewinder cool"
msgstr "响尾蛇 冷却开关"

msgid "IFF M2 (no function)"
msgstr "IFF M2 (无功能)"

msgid "Asymmetric Thrust Limiter"
msgstr "不对称推力限制器"

msgid "IFF Ident (no function)"
msgstr "IFF 识别 (无功能)"

msgid "IFF MC (no function)"
msgstr "IFF MC (无功能)"

msgid "IFF M3 code -x-- (no function)"
msgstr "IFF M3 code -x-- （无功能）"

msgid "VHF/UHF ARC-182 0.1MHz"
msgstr "VHF/UHF ARC-182 频率拨动开关 0.1 MHz"

msgid "Fuel Quantity Selector"
msgstr "燃油量选择摇臂开关"

msgid "Next Launch"
msgstr "设为下个发射目标"

msgid "CAP btn 6"
msgstr "CAP 按钮 6"

msgid "Elec fuse"
msgstr "电子引信"

msgid "Right Engine Fuel Cutoff"
msgstr "右发燃油关断"

msgid "HUD Pitch Ladder Brightness"
msgstr "HUD 俯仰梯度亮度"

msgid "VHF/UHF ARC-182 Preset Channel Selector"
msgstr "VHF/UHF ARC-182 预设波道选择旋钮"

msgid "Weapon Quantity 10s"
msgstr "武器投放数量 十位"

msgid "Position Lights Wing"
msgstr "机翼航行灯"

msgid "LANTIRN Power"
msgstr "LANTIRN 电源"

msgid "AN/ALR-67 Volume"
msgstr "AN/ALR-67 音量"

msgid "Autopilot - Heading / Ground Track"
msgstr "自动驾驶 - 航向 / 地面航迹"

msgid "Anti-Skid Spoiler BK Switch"
msgstr "防滑和扰流板制动开关"

msgid "TCS Trim elevation"
msgstr "TCS 微调 仰角"

msgid "ICS Volume"
msgstr "ICS 音量"

msgid "Datalink freq 100kHz"
msgstr "数据链路频率 100kHz"

msgid "A/G gun mode"
msgstr "A/G 航炮模式"

msgid "CAP clear"
msgstr "CAP 清除"

msgid "Datalink CAINS/TAC"
msgstr "数据链路 CAINS/TAC"

msgid "VSDI Screen Trim"
msgstr "VSDI 屏幕调节"

msgid "AN/ALE-37 Flare Interval"
msgstr "AN/ALE-37 红外干扰弹间隔"

msgid "Radar Altimeter Control Knob"
msgstr "雷达高度表控制旋钮"

msgid "DDD Infrared (no function)"
msgstr "DDD 红外 (无功能)"

msgid "Hook Extension Handle (RB cycle emergency mode)"
msgstr "拦阻钩放下手柄 (右键循环应急模式)"

msgid "VHF/UHF ARC-182 0.025MHz"
msgstr "VHF/UHF ARC-182 频率拨动开关 0.025MHz"

msgid "Hydraulic Transfer Pump Switch Cover"
msgstr "液压输送泵开关 保护盖"

msgid "AN/ALE-37 Jammer Dispense"
msgstr "AN/ALE-37 有源干扰弹弹射"

msgid "Closing Velocity scale"
msgstr "接近率标度"

msgid "Standby ADI Knob"
msgstr "备用姿态仪 旋钮"

msgid "IFF M3 code ---x (no function)"
msgstr "IFF M3 code ---x （无功能）"

msgid "Airspeed Indicator Bug Knob"
msgstr "空速表 游标调节旋钮"

msgid "CAP ALT 4"
msgstr "CAP 高度/4"

msgid "Wind Shield Air"
msgstr "风挡吹风"

msgid "ICS Function Selector"
msgstr "ICS 功能选择旋钮"

msgid "AN/ALE-37 Power/Mode"
msgstr "AN/ALE-37 电源/模式"

msgid "HSD Display Mode"
msgstr "HSD 显示模式"

msgid "RADAR 10 NM"
msgstr "雷达 显示距离10海里"

msgid "Show/Hide HUD camera"
msgstr "显示/隐藏 HUD 摄像机"

msgid "VHF/UHF Radio Remote Display Brightness"
msgstr "VHF/UHF 远程显示器 亮度"

msgid "KY-28 ZEROIZE Cover"
msgstr "KY-28 擦除 (清零) 保护盖"

msgid "Altimeter Pressure Setting"
msgstr "高度表 气压设置"

msgid "AN/ALE-37 R10 Load Type"
msgstr "AN/ALE-37 R10 装载类型"

msgid "HUD filter"
msgstr "HUD 滤镜"

msgid "TCS Acquisition"
msgstr "TCS 捕获"

msgid "JAM/JET (no function)"
msgstr "JAM/JET 旋钮 (无功能)"

msgid "VDI Power On/Off"
msgstr "VDI 电源 开/关"

msgid "AN/ALR-67 Display Type"
msgstr "AN/ALR-67 显示类型"

msgid "collision steering"
msgstr "恒量角度拦截转向"

msgid "Automatic Gain Control (no function)"
msgstr "自动增益控制 (无功能)"

msgid "TID Contrast"
msgstr "TID 对比度"

msgid "KY-28 Radio Selector"
msgstr "KY-28 无线电台选择旋钮"

msgid "Navigation Steer Commands: Manual"
msgstr "导航转向指令: 手动"

msgid "Brightness"
msgstr "亮度"

msgid "Flaps Lever"
msgstr "襟翼控制杆"

msgid "Bomb single/pairs"
msgstr "航弹 单发/成对"

msgid "Air Source Both Engines"
msgstr "气源 双发"

msgid "Fire Ext Bottle - Right"
msgstr "灭火瓶 - 右发"

msgid "IFF code (no function)"
msgstr "IFF 编码 (无功能)"

msgid "PD threshold clutter"
msgstr "PD 杂波 阈值"

msgid "TID Launch zone"
msgstr "TID 发射区间"

msgid "Liquid cooling"
msgstr "液冷"

msgid "PD threshold clear (no function)"
msgstr "PD 回波净区阈值 (无功能)"

msgid "HUD Take-Off Mode"
msgstr "HUD 起飞模式"

msgid "RADAR range while scan"
msgstr "雷达 边搜索边测距"

msgid "Engine Airstart"
msgstr "发动机空中起动"

msgid "AN/ALE-37 Chaff Dispense"
msgstr "AN/ALE-37 箔条弹射"

msgid "AFCS Stability Augmentation - Pitch"
msgstr "AFCS 增稳 - 俯仰"

msgid "Fuel Shutoff - Left"
msgstr "燃油关断 - 左发"

msgid "VSL switch"
msgstr "垂直扫描锁定开关"

msgid "TACAN Channel Lever (Ones)"
msgstr "塔康波道 拨轮 (个位)"

msgid "DECM ALQ-100 Volume"
msgstr "DECM ALQ-100 音量"

msgid "VHF/UHF ARC-182 Volume Pilot"
msgstr "VHF/UHF ARC-182 音量 (飞行员头戴)"

msgid "HUD Brightness"
msgstr "HUD 亮度"

msgid "Hydraulic Isolation Switch"
msgstr "液压隔离开关"

msgid "IFF M1 code x- (no function)"
msgstr "IFF M1 code x- （无功能）"

msgid "ACLS test"
msgstr "ACLS 检测"

msgid "AN/ARA-63 Power Switch"
msgstr "AN/ARA-63 电源开关"

msgid "Navigation Steer Commands: Destination"
msgstr "导航转向指令 : 目标"

msgid "Gun Elevation Lead Adjustment"
msgstr "航炮准星抬高/下压量设置"

msgid "Destination Mode"
msgstr "导航目标模式"

msgid "Master Test Selector (LB to rotate, RB to pull/push)"
msgstr "主测试选择开关 (左键旋转，右键推入/抽出)"

msgid "Stow Inlet Ramps Left Switch"
msgstr "左进气道斜板开关"

msgid "AN/ALE-37 Chaff Salvo Quantity"
msgstr "AN/ALE-37 箔条齐射数量"

msgid "UHF ARC-159 0.1MHz"
msgstr "UHF ARC-159 频率拨动开关 0.1MHz"

msgid "AN/ALE-37 Jammer Interval Units"
msgstr "AN/ALE-37 有源干扰弹间隔 (个位)"

msgid "Pilot Oxygen On"
msgstr "飞行员面罩供氧 开"

msgid "AN/ALR-67 Power"
msgstr "AN/ALR-67 电源"

msgid "Pulse video"
msgstr "脉冲多普勒图像"

msgid "Datalink Reply (no function)"
msgstr "数据链路 应答 (无功能)"

msgid "TACAN Mode Normal/Inverse"
msgstr "TACAN 模式 正常/反向"

msgid "Autopilot - Vector / Automatic Carrier Landing"
msgstr "自动驾驶 - 引导航向 / 自动助降"

msgid "Clock Wind"
msgstr "时钟 上发条"

msgid "Cockpit camera move vertical"
msgstr "驾驶舱摄像机 上移/下移"

msgid "Jester Menu Right"
msgstr "Jester 菜单 向右"

msgid "Altitude Hold On, else Off"
msgstr "高度保持 开启/关闭"

msgid "Lights Indexer Brightnes Up"
msgstr "迎角分度器亮度 增加"

msgid "NAV Mode: IMU"
msgstr "导航模式: IMU"

msgid "AN/ALE-39 Chaff Burst Interval Dec"
msgstr "AN/ALE-39 箔条连投间隔 减小"

msgid "AN/ALE-39 R10 Load Type Flare"
msgstr "AN/ALE-39 R10 装载类型 红外干扰弹"

msgid "Throttle Left"
msgstr "左发油门握把"

msgid "UHF ARC-159 LOAD"
msgstr "UHF ARC-159 载入"

msgid "VHF/UHF ARC-182 0.1 MHz Switch Down"
msgstr "VHF/UHF ARC-182 0.1MHz 开关 向下"

msgid "Occupy RIO Seat"
msgstr "占据雷达拦截官位置"

msgid "AN/ALE-39 Power/Mode Dec"
msgstr "AN/ALE-39 电源/模式开关 向下"

msgid "Target designate fwd / PAL"
msgstr "目标指定向前 / PAL"

msgid "HUD Power On"
msgstr "HUD 电源 开"

msgid "AN/ALE-39 Chaff SGL"
msgstr "AN/ALE-39 箔条 弹射单发"

msgid "Altitude Hold Off, else On"
msgstr "高度保持 关/开"

msgid "Cockpit Mechanics"
msgstr "驾驶舱设备"

msgid "HCU TID mode"
msgstr "HCU TID 模式"

msgid "ACM Jettison"
msgstr "ACM 抛弃"

msgid "LANTIRN Slider AGC/MGC"
msgstr "LANTIRN 滑块 自动/手动增益控制"

msgid "+/- 10 degree scan"
msgstr "+/- 10度扫描"

msgid "LANTIRN Trigger Full Action"
msgstr "LANTIRN 扳机完全按下"

msgid "ACM Cover Closed, else Open"
msgstr "ACM 开关盖 关/开"

msgid "Eng/Probe Anti Ice ORIDE, else AUTO"
msgstr "发动机/皮托管 防冰 ORIDE / AUTO"

msgid "AG gun: Off"
msgstr "空地航炮: 关"

msgid "AN/ALE-39 Chaff Burst Interval Inc"
msgstr "AN/ALE-39 箔条连投间隔 增大"

msgid "VHF/UHF ARC-182 Freq Mode 243"
msgstr "VHF/UHF ARC-182 频率模式 243"

msgid "ALR-67 Volume Dec"
msgstr "ALR-67 音量减小"

msgid "Weapon Selector down"
msgstr "武器选择 向下"

msgid "LANTIRN Laser Arm ARM"
msgstr "LANTIRN 激光 解除保险"

msgid "Weapon Selector Gun"
msgstr "武器选择 航炮"

msgid "Delivery Mode: Single, else Pairs"
msgstr "投放模式: 单发/成对"

msgid "Lights Instrument Brightnes Down"
msgstr "仪表灯光亮度 降低"

msgid "UHF ARC-159 Function BOTH"
msgstr "UHF ARC-159 功能 两者"

msgid "Subtitle recording begin"
msgstr "记录开始"

msgid "Mech Fuze Nose/Tail, else Safe"
msgstr "机械引信 头部&尾部/安全 切换"

msgid "VHF/UHF ARC-182 Freq Mode Dec"
msgstr "VHF/UHF ARC-182 频率模式 逆时针"

msgid "HCU full-action"
msgstr "HCU 按下扳机第二段"

msgid "UHF ARC-159 TONE"
msgstr "UHF ARC-159 单音"

msgid "Missile prepare toggle"
msgstr "导弹发射准备 切换"

msgid "Jettison Right Tank: Select, else Safe"
msgstr "抛弃右侧油箱: 选择/安全"

msgid "VDI Mode TV, else Norm"
msgstr "VDI 模式 TV/正常 切换"

msgid "LANTIRN QWP-"
msgstr "LANTIRN QWP-"

msgid "Fuel Feed FWD else NORM"
msgstr "供油开关 FWD/NORM"

msgid "HCU Left"
msgstr "HCU 向左"

msgid "UHF ARC-159 Mode MANUAL"
msgstr "UHF ARC-159 模式 手动"

msgid "HUD Power Off, else On"
msgstr "HUD 电源 关/开"

msgid "TACAN BIT Button"
msgstr "塔康 BIT 按钮"

msgid "RADAR Pulse Doppler Single Target Track"
msgstr "雷达 脉冲多普勒单目标跟踪"

msgid "Custom Snap View 9"
msgstr "自定义快捷视角 9"

msgid "Previous Waypoint"
msgstr "上一个航路点"

msgid "Close Menu"
msgstr "关闭菜单"

msgid "+/- 40 degree scan"
msgstr "+/- 40度扫描"

msgid "Exterior Lights Master Switch Toggle"
msgstr "机外照明主开关 开/关 切换"

msgid "Refuel Probe extend, Refuel Fuselage"
msgstr "受油管 伸出(仅机身油箱)"

msgid "UHF ARC-159 0.1 MHz Switch Down"
msgstr "UHF ARC-159 0.1MHz 开关 向下"

msgid "LANTIRN Toggle WHOT / BHOT"
msgstr "LANTIRN WHOT/BHOT 切换"

msgid "TID Destination: MAN"
msgstr "TID 目标: MAN"

msgid "Hydraulic Transfer Pump Switch SHUTOFF"
msgstr "液压输送泵开关 - SHUTOFF"

msgid "ATTK Mode: D/L BOMB"
msgstr "ATTK 模式: D/L 投弹"

msgid "Asymmetric Thrust Limiter Cover CLOSE"
msgstr "不对称推力限制器保护盖 关闭"

msgid "Objects switching direction forward"
msgstr "目标单位切换顺序 正向"

msgid "AN/ALE-39 Flare Mode Inc"
msgstr "AN/ALE-39 红外干扰弹模式开关 向上"

msgid "Hydraulic Transfer Pump Switch SHUTOFF else NORMAL"
msgstr "液压输送泵开关 SHUTOFF/NORMAL"

msgid "Jester Menu Down Right"
msgstr "Jester 菜单 右下"

msgid "RWR Power ON else OFF"
msgstr "RWR 电源 开/关"

msgid "Master Arm Safe and Cover Closed, else Open and Armed"
msgstr "主军械开关(盖) 关/开"

msgid "Fueldump Dump, else Off"
msgstr "放油 开始/停止"

msgid "TID Mode: ATTK"
msgstr "TID 模式: ATTK"

msgid "Command 2"
msgstr "指令 2"

msgid "VDI Mode Norm"
msgstr "VDI 模式 正常"

msgid "KY-28 ZEROIZE Cover Toggle"
msgstr "KY-28 擦除 (清零) 保护盖 开/关 切换"

msgid "VHF/UHF ARC-182 Remote BRT Dec"
msgstr "VHF/UHF ARC-182 远程显示亮度 降低"

msgid "HUD AWL ACL"
msgstr "HUD AWL ACL"

msgid "RWR Display Type NORM"
msgstr "RWR 显示类型 NORM"

msgid "Refuel Probe extend & Refuel All, else Refuel Fuselage"
msgstr "受油管 伸出(加注全部油箱)/伸出(仅加注机身油箱)"

msgid "ACM cover open/close (2pos)"
msgstr "ACM 开关盖 开/关 (2段)"

msgid "AN/ALE-39 R10 Load Type Dec"
msgstr "AN/ALE-39 R10 装载类型 向下"

msgid "TCS Standby"
msgstr "TCS 就绪"

msgid "XMTR SEL UHF2"
msgstr "XMTR 选择 UHF2"

msgid "Compass N-S Hemisphere Switch: North"
msgstr "罗盘 北-南半球 开关: 北"

msgid "Radar - STT Lock Ahead"
msgstr "雷达 - STT 锁定前方目标"

msgid "ATTK Mode: Computer TGT"
msgstr "ATTK 模式: 计算机目标"

msgid "Control Stick Show, else Hide"
msgstr "驾驶杆 - 显示/隐藏"

msgid "VHF/UHF ARC-182 MODE Inc"
msgstr "VHF/UHF ARC-182 模式 顺时针"

msgid "Radar - Range 50"
msgstr "雷达 - 显示距离50海里"

msgid "HSD/ECM Power Off, else On"
msgstr "HSD/ECM 电源 关/开"

msgid "DLC Thumbwheel Forward"
msgstr "DLC 拨轮 向前"

msgid "Radar azimuth left"
msgstr "雷达方位角 向左"

msgid "Radar azimuth right"
msgstr "雷达方位 向右"

msgid "HSD mode Toggle"
msgstr "HSD 模式 切换"

msgid "stab in, else out"
msgstr "雷达相对稳定 开/关"

msgid "HSD Mode TID"
msgstr "HSD 模式 TID"

msgid "Lights Position Wing OFF"
msgstr "机翼航行灯 关"

msgid "Seat Adjustment Down"
msgstr "弹射座椅调节 向下"

msgid "HCU radar mode"
msgstr "HCU 雷达模式"

msgid "Radar elevation control"
msgstr "雷达仰角控制"

msgid "AIM-9 cooling toggle"
msgstr "AIM-9 冷却 开/关 切换"

msgid "Radar - Range 100"
msgstr "雷达 - 显示距离100海里"

msgid "RWR Display Type FRIEND"
msgstr "RWR 显示类型 FRIEND"

msgid "HUD Declutter Off, else On"
msgstr "HUD 防拥 关/开"

msgid "Lights Anti Collision ON"
msgstr "防撞灯 开"

msgid "Heading Hold GT, else Off"
msgstr "航向保持 GT/关"

msgid "LANTIRN Slew X"
msgstr "LANTIRN X 轴移动"

msgid "Trim Pitch Down"
msgstr "配平 - 压机头"

msgid "Command 7"
msgstr "指令 7"

msgid "TID Symbology: Non Attack"
msgstr "TID 符号: 不可攻击"

msgid "UHF ARC-159 CHAN SEL Dec"
msgstr "UHF ARC-159 波道选择 逆时针"

msgid "PDCP"
msgstr "PDCP"

msgid "Mic Button UHF"
msgstr "UHF 传声器按钮"

msgid "VDI Mode Norm, else TV"
msgstr "VDI 模式 正常/TV 切换"

msgid "QTY select External, else Feed"
msgstr "QTY 选择 副油箱/供油油箱组"

msgid "ATTK Mode: Computer IP"
msgstr "ATTK 模式: 计算机起始点"

msgid "Jettison Options: Weapons, else MER/TER"
msgstr "抛弃选项: 武器 或者 MER/TER"

msgid "Jettison Left Tank: Safe"
msgstr "抛弃左侧油箱: 安全"

msgid "RWR Display Type AAA"
msgstr "RWR 显示类型 AAA"

msgid "LANTIRN Mode A/G"
msgstr "LANTIRN 模式 空/地"

msgid "Emergency Flaps Up"
msgstr "襟翼应急收上"

msgid "LANTIRN S4 HAT Y Axis (QSNO, QHUD)"
msgstr "LANTIRN S4 HAT Y 轴 (QSNO, QHUD)"

msgid "LANTIRN S4 HAT Right (QDES/Digit Right/Level+)"
msgstr "LANTIRN S4 HAT 向右 (QDES/数位向右/电平+)"

msgid "UHF ARC-159 Squelch SQL"
msgstr "UHF ARC-159 静噪 开"

msgid "UHF ARC-159 Mode Dec"
msgstr "UHF ARC-159 模式 逆时针"

msgid "Hydraulic Transfer Pump Switch Cover OPEN else CLOSE"
msgstr "液压输送泵开关保护盖 开/关"

msgid "Lights Hook Bypass CARRIER"
msgstr "拦阻钩旁路指示灯 航母"

msgid "UHF ARC-159 0.025 MHz Switch Down"
msgstr "UHF ARC-159 0.025MHz 开关 向下"

msgid "Compass Mode COMP"
msgstr "罗盘模式 罗盘"

msgid "Jettison Left Tank: Select"
msgstr "抛弃左侧油箱: 选择"

msgid "Throttle Right"
msgstr "右发油门握把"

msgid "INS Nav Mode Inc"
msgstr "INS 导航模式 顺时针"

msgid "Hook Toggle"
msgstr "拦阻钩 收放切换"

msgid "LANTIRN Slider Laser/Focus"
msgstr "LANTIRN 滑块 激光/聚焦"

msgid "LANTIRN Slew Up"
msgstr "LANTIRN 向上移动"

msgid "Autopilot Vector Toggle VEC/PCD"
msgstr "自动驾驶引导航向 切换 VEC/PCD"

msgid "stab out"
msgstr "雷达相对稳定 关"

msgid "VSL High"
msgstr "垂直扫描锁定 高目标"

msgid "Compass"
msgstr "罗盘"

msgid "Antiskid & Spoiler BK - Both"
msgstr "防滑和扰流板制动 - 两者"

msgid "VHF/UHF ARC-182 1 MHz Switch Up"
msgstr "VHF/UHF ARC-182 1MHz 开关 向上"

msgid "VHF/UHF ARC-182 Volume Pilot Inc"
msgstr "VHF/UHF ARC-182 音量 (飞行员头戴) 提高"

msgid "CAGE-SEAM button"
msgstr "CAGE/SEAM 按钮"

msgid "Lights Instrument Brightness Down"
msgstr "仪表板灯光亮度 降低"

msgid "Master arm cover toggle"
msgstr "主军械开关保护盖 开/关 切换"

msgid "AFCS Yaw Stabilisation On"
msgstr "AFCS 偏航增稳 开"

msgid "LANTIRN Point Track"
msgstr "LANTIRN 点跟踪"

msgid "+/- 65 degree scan"
msgstr "+/- 65度扫描"

msgid "Autopilot toggle"
msgstr "自动驾驶 开/关 切换"

msgid "Delivery Mode: Ripple"
msgstr "投放模式: 连发"

msgid "Master arm on and cover open"
msgstr "主军械开关(盖) 开"

msgid "RADAR Pulse Search"
msgstr "雷达 脉冲搜索"

msgid "HCU dual stage trigger (axis thresholds)"
msgstr "HCU 2段扳机 (轴阈值)"

msgid "UHF ARC-159 Function OFF"
msgstr "UHF ARC-159 功能 关"

msgid "Gear Emergency Extend"
msgstr "起落架应急放下"

msgid "Command 6"
msgstr "指令 6"

msgid "Seat Adjustment Up"
msgstr "弹射座椅调节 向上"

msgid "ICS Amplifier EMER"
msgstr "ICS 放大器 应急"

msgid "RADAR Track While Scan manual"
msgstr "雷达 边扫描边跟踪 手动"

msgid "Lights White Flood Toggle"
msgstr "白色泛光灯 开/关 切换"

msgid "Lights White Flood DIM"
msgstr "白色泛光灯 暗"

msgid "AN/ALE-39 L10 Load Type Inc"
msgstr "AN/ALE-39 L10 装载类型 向上"

msgid "Change gun burst mode"
msgstr "改变航炮连发模式"

msgid "Change LGB laser code 3rd digit"
msgstr "变更激光编码 第3位"

msgid "AN/ALE-39 Jammer Interval Units Dec"
msgstr "AN/ALE-39 有源干扰弹间隔 (个位) 减小"

msgid "Radar slaved, else independent "
msgstr "雷达 隶属/独立"

msgid "TCS elevation trim dec"
msgstr "TCS 仰角微调 逆时针"

msgid "RWR Brightness Pilot Inc"
msgstr "RWR 亮度 (飞行员驾驶舱) 增加"

msgid "ILS Channel Inc"
msgstr "ILS 波道 顺时针增加"

msgid "Gears Down"
msgstr "起落架 放下"

msgid "UHF ARC-159 10 MHz Switch Down"
msgstr "UHF ARC-159 10MHz 开关 向下"

msgid "STEER CMD TACAN"
msgstr "转向指令 - 塔康"

msgid "Lights Formation Brightnes Down"
msgstr "编队灯亮度 降低"

msgid "CAP 5/Range"
msgstr "CAP 距离/5"

msgid "Weapon Selector up"
msgstr "武器选择开关 向上"

msgid "AN/ALE-39 Right Data Dispenser Switch Down - Chaff Program"
msgstr "AN/ALE-39 右数据布撒器开关 向下 - 箔条程序"

msgid "Lights Hook Bypass Toggle"
msgstr "拦阻钩旁路指示灯 航母/机场 切换"

msgid "CAP button 4"
msgstr "CAP 按钮 4"

msgid "AN/ALE-39 Chaff STBY"
msgstr "AN/ALE-39 箔条 就绪"

msgid "Nose strut extend"
msgstr "前轮支柱 - 伸展"

msgid "aspect tail else beam"
msgstr "目标态势选择 尾追/侧对"

msgid "Nav - Set Steerpoint Fixed Point"
msgstr "导航 - 设置转向点: 固定点"

msgid "Fueldump Dump"
msgstr "放油 开始"

msgid "ATTK Mode: MAN"
msgstr "ATTK 模式: 手动"

msgid "DLC Thumbwheel Aft"
msgstr "DLC 拨轮 向后"

msgid "TID Symbology: RID DSBL"
msgstr "TID 符号: RID DSBL"

msgid "UHF ARC-159 Function Dec"
msgstr "UHF ARC-159 功能 逆时针"

msgid "ALR-67 Volume Inc"
msgstr "ALR-67 音量增大"

msgid "HSD ECM Override On"
msgstr "HSD ECM 超控 开启"

msgid "AN/ALE-39 Jammer Interval Tens Inc"
msgstr "AN/ALE-39 有源干扰弹间隔 (十位) 增大"

msgid "DDD Range 5"
msgstr "DDD 距离 5"

msgid "CAP 2/Number"
msgstr "CAP 数值/2"

msgid "Missile Speed Gate: Tail"
msgstr "导弹速度门限: 尾部"

msgid "Mic Button ICS"
msgstr "ICS 传声器按钮"

msgid "Custom Snap View 8"
msgstr "自定义快捷视角 8"

msgid "TACAN Function T/R"
msgstr "塔康功能 收/发"

msgid "AN/ALE-39 R20 Load Type Dec"
msgstr "AN/ALE-39 R20 装载类型 向下"

msgid "AFCS Pitch Stabilisation On, else Off"
msgstr "AFCS 俯仰增稳 开/关"

msgid "AN/ALE-39 Flare SGL"
msgstr "AN/ALE-39 红外干扰弹 弹射单发"

msgid "STEER CMD MAN"
msgstr "转向指令 - 手动"

msgid "TID Destination: 1"
msgstr "TID 目标: 1"

msgid "Left Engine Cutoff"
msgstr "左发关断"

msgid "VHF/UHF ARC-182 Remote BRT Inc"
msgstr "VHF/UHF ARC-182 远程显示亮度 增加"

msgid "RWR Test BIT"
msgstr "RWR 检测 BIT"

msgid "DECM Mode: Test STBY"
msgstr "DECM 模式: 检测 STBY"

msgid "VDI Power Toggle"
msgstr "VDI 电源 切换"

msgid "Toggle Canopy"
msgstr "座舱盖 开/关 切换"

msgid "Antiskid & Spoiler BK - Off"
msgstr "防滑和扰流板制动 - 关"

msgid "AN/ALE-39 Chaff Burst Quantity Dec"
msgstr "AN/ALE-39 箔条连投数量 减小"

msgid "Fast Forward"
msgstr "快进"

msgid "Gear Down, else Up"
msgstr "起落架 放/收"

msgid "PLM button"
msgstr "PLM 按钮"

msgid "LANTIRN S4 HAT Up (QADL/QHUD/Code +/Gain+)"
msgstr "LANTIRN S4 HAT 向上 (QADL/QHUD/编码+/增益+)"

msgid "CAP 9"
msgstr "CAP 9"

msgid "VSL Low"
msgstr "垂直扫描锁定 低目标"

msgid "DLC Toggle / Countermeasure Dispense"
msgstr "DLC 切换 / 对抗措施弹射"

msgid "Delivery Mode: Pairs"
msgstr "投放模式: 成对"

msgid "Datalink Frequency 100kHz down"
msgstr "数据链路频率 100kHz 向下"

msgid "Nav - Set Steerpoint Initial Point"
msgstr "导航 - 设置转向点: 起始点"

msgid "NAV Mode: GND ALIGN"
msgstr "导航模式: 地面对准"

msgid "UHF ARC-159 Volume Pilot Dec"
msgstr "UHF ARC-159 音量 (飞行员头戴) 减小"

msgid "AN/ALE-39 R10 Load Type Chaff"
msgstr "AN/ALE-39 R10 装载类型 箔条"

msgid "Lights Position Tail DIM"
msgstr "机尾航行灯 暗"

msgid "LANTIRN Slew Y"
msgstr "LANTIRN Y 轴控制"

msgid "Display mode cruise"
msgstr "显示模式 巡航"

msgid "Wing Sweep Auto Mode"
msgstr "机翼后掠模式 自动"

msgid "Datalink Frequency 10MHz up"
msgstr "数据链路频率 10MHz 向上"

msgid "Lights Anti Collision OFF"
msgstr "防撞灯 关"

msgid "Command 8"
msgstr "指令 8"

msgid "Other"
msgstr "其他"

msgid "Inc KY-28 encryption key"
msgstr "KY-28 加密密钥 增加"

msgid "ICS Button MIC (UHF) PTT (axis threshold)"
msgstr "ICS 按钮 MIC (UHF) PTT (轴阈值)"

msgid "UHF ARC-159 BRT Inc"
msgstr "UHF ARC-159 显示亮度 增加"

msgid "ICS Function COLD MIC"
msgstr "ICS 功能 按键传声"

msgid "RWR Display Type AI"
msgstr "RWR 显示类型 AI"

msgid "MLC in"
msgstr "MLC 开"

msgid "Sidewinder Volume Inc"
msgstr "响尾蛇 音量 增大"

msgid "Asymmetric Thrust Limiter OFF"
msgstr "不对称推力限制器 关"

msgid "AN/ALE-39 Flare Counter Inc"
msgstr "AN/ALE-39 红外干扰弹计数器 增加"

msgid "VHF/UHF ARC-182 BRT Inc"
msgstr "VHF/UHF ARC-182 显示亮度 增加"

msgid "Jettison Right Tank: Safe"
msgstr "抛弃右侧油箱: 安全"

msgid "RADAR Range While Scan"
msgstr "雷达 边搜索边测距"

msgid "AN/ALE-39 Chaff Counter Inc"
msgstr "AN/ALE-39 箔条计数器 增加"

msgid "HCU full action"
msgstr "HCU 按下扳机第二段"

msgid "TCS ACQ Auto Search"
msgstr "TCS ACQ 自动搜索"

msgid "RWR Display Type CCW"
msgstr "RWR 显示类型 逆时针"

msgid "AN/ALE-39 Jammer SGL"
msgstr "AN/ALE-39 有源干扰弹 弹射单发"

msgid "ICS Volume Inc"
msgstr "ICS 音量 增大"

msgid "Anti Skid Spoiler BK Switch BOTH, else OFF"
msgstr "防滑和扰流板制动 两者/关"

msgid "Gun rate toggle"
msgstr "航炮射速 切换"

msgid "LANTIRN Undesignate"
msgstr "LANTIRN 取消指定"

msgid "AN/ALE-39 Flare Mode NORM"
msgstr "AN/ALE-39 红外干扰弹模式 - 正常"

msgid "Mech Fuze Nose/Tail"
msgstr "机械引信 头部/尾部"

msgid "Tomcat Ball"
msgstr "雄猫目视"

msgid "TID range: 50"
msgstr "TID 距离: 50"

msgid "TCS slaved, else independent "
msgstr "TCS 隶属/独立"

msgid "HCU vernier thumbwheel"
msgstr "HCU 游标拨轮"

msgid "DDD Range 50"
msgstr "DDD 显示距离 50"

msgid "LANTIRN QWP+"
msgstr "LANTIRN QWP+"

msgid "Closure Velocity Scale x4 else norm"
msgstr "接近率标度 4倍/正常"

msgid "WCS XMIT"
msgstr "WCS XMIT"

msgid "CAP 8/Heading"
msgstr "CAP 航向/8"

msgid "aspect tail"
msgstr "目标态势选择 尾追"

msgid "Fast Backward"
msgstr "快退"

msgid "Lights"
msgstr "灯光"

msgid "AN/ALE-39 Jammer Counter Dec"
msgstr "AN/ALE-39 有源干扰弹计数器 减少"

msgid "Fuel Feed AFT else NORM"
msgstr "供油开关 AFT/NORM"

msgid "Hand Control Unit"
msgstr "手控装置"

msgid "RWR Power OFF"
msgstr "RWR 电源 关"

msgid "VHF/UHF ARC-182 10 MHz Switch Up"
msgstr "VHF/UHF ARC-182 10MHz 开关 向上"

msgid "MLC in else auto"
msgstr "MLC 开/自动"

msgid "Delivery Mode: Pairs, else Single"
msgstr "投放模式: 成对/单发"

msgid "AN/ALE-39 Flare Counter Dec"
msgstr "AN/ALE-39 红外干扰弹计数器 减小"

msgid "UHF ARC-159 Function MAIN"
msgstr "UHF ARC-159 功能 主要"

msgid "Master Arm On and Cover Open, else Safe and Closed"
msgstr "主军械开关(盖) 开/安全&关闭保护盖"

msgid "Refuel Probe extend & Refuel All, else Retract Probe"
msgstr "受油管 伸出(加注全部油箱)/收回"

msgid "WCS XMIT, else Standby"
msgstr "WCS XMIT/就绪"

msgid "HSD Mode NAV"
msgstr "HSD 模式 NAV"

msgid "WCS Off, else Standby"
msgstr "WCS 关/就绪"

msgid "WCS Off"
msgstr "WCS 关"

msgid "AN/ALE-39 Programmer Reset"
msgstr "AN/ALE-39 编程面板复位"

msgid "VHF/UHF ARC-182 CHAN SEL Dec"
msgstr "VHF/UHF ARC-182 波道选择 逆时针减小"

msgid "Hydraulic Transfer Pump Switch Cover OPEN"
msgstr "液压输送泵开关保护盖 开"

msgid "CAP 7"
msgstr "CAP 7"

msgid "AN/ALE-39 Chaff Counter Dec"
msgstr "AN/ALE-39 箔条计数器 减少"

msgid "LANTIRN Slew Right"
msgstr "LANTIRN 向右移动"

msgid "Radar elevation bars decrease"
msgstr "雷达仰角扫描线 减少"

msgid "Datalink"
msgstr "数据链路"

msgid "Lights Position STEADY"
msgstr "航行灯 常亮"

msgid "Radar - VSL Low"
msgstr "雷达 - 垂直扫描锁定 低目标"

msgid "Throttle Mode MAN"
msgstr "油门模式 MAN"

msgid "UHF ARC-159 0.025 MHz Switch Up"
msgstr "UHF ARC-159 0.025MHz 开关 向上"

msgid "DECM Mode: RPT"
msgstr "DECM 模式: RPT"

msgid "Selective jettison: AUX"
msgstr "选择抛弃: AUX"

msgid "VHF/UHF ARC-182 Squelch SQL"
msgstr "VHF/UHF ARC-182 静噪 开"

msgid "Control Stick Hide"
msgstr "驾驶杆 - 隐藏"

msgid "LANTIRN Power Toggle"
msgstr "LANTIRN 电源 开/关 切换"

msgid "TID Mode: GND STAB"
msgstr "TID 模式: GND STAB"

msgid "Throttle Mode AUTO"
msgstr "油门模式 自动"

msgid "VHF/UHF ARC-182 Freq Mode READ"
msgstr "VHF/UHF ARC-182 频率模式 读取"

msgid "Custom Snap View 1"
msgstr "自定义快捷视角 1"

msgid "VHF/UHF ARC-182 CHAN SEL Inc"
msgstr "VHF/UHF ARC-182 波道选择 顺时针"

msgid "Radar - Aircraft Stabilize"
msgstr "雷达 - 相对飞机稳定"

msgid "Change LGB laser code 2nd digit"
msgstr "变更激光编码 第2位"

msgid "Control Stick Show"
msgstr "驾驶杆 - 显示"

msgid "Master arm cover open/close (2pos)"
msgstr "主军械开关保护盖 开/关(2档位)"

msgid "CAP button 6"
msgstr "CAP 按钮 6"

msgid "CAP S/W/-"
msgstr "CAP 南/西/-"

msgid "Wing/External Transfer Off, else Auto"
msgstr "机翼/副油箱传输 关/自动"

msgid "CAP category BIT"
msgstr "CAP 类别 BIT"

msgid "Parking brake enabled, else disabed"
msgstr "停放刹车 启用/禁用"

msgid "Mic Button UHF1 (ARC-159)"
msgstr "UHF1 (ARC-159) 传声器按钮"

msgid "TID Symbology: Launch Zone"
msgstr "TID 符号: 发射区间"

msgid "UHF ARC-159 Volume RIO Dec"
msgstr "UHF ARC-159 音量 (雷达拦截官头戴) 减小"

msgid "CAP 4/Altitude"
msgstr "CAP 高度/4"

msgid "HCU MRL"
msgstr "HCU MRL"

msgid "Missile Option: normal"
msgstr "导弹发射选项: 正常"

msgid "NAV Mode: AHRS"
msgstr "导航模式: AHRS"

msgid "Flap Lever"
msgstr "襟翼杆"

msgid "UHF ARC-159 Function ADF"
msgstr "UHF ARC-159 功能 ADF"

msgid "FOV narrow, else wide"
msgstr "视场 窄/宽"

msgid "Trim Pitch Up"
msgstr "配平 - 抬机头"

msgid "AFCS Roll Stabilisation Off, else On"
msgstr "AFCS 横滚增稳 关/开"

msgid "Compass LAT Correction Dec"
msgstr "罗盘 纬度修正 逆时针"

msgid "AN/ALE-39 Flare Mode MULT"
msgstr "AN/ALE-39 红外干扰弹模式 - 齐射"

msgid "Jettison Right Tank: Select"
msgstr "抛弃右侧油箱: 选择"

msgid "Object exclude"
msgstr "目标单位 排除"

msgid "Custom Snap View 4"
msgstr "自定义快捷视角 4"

msgid "TID Destination: FP"
msgstr "TID 目标: FP"

msgid "TID Destination: IP"
msgstr "TID 目标点: IP"

msgid "Mic Button UHF2 (ARC-182) - SRS Only / No Menu"
msgstr "UHF2（ARC-182）传声器按钮 - 只用于 SRS / 不显示无线电菜单"

msgid "ACQ Auto Search, else man "
msgstr "ACQ 自动搜索/手动"

msgid "CAP button 3"
msgstr "CAP 按钮 3"

msgid "Asymmetric Thrust Limiter Cover OPEN"
msgstr "不对称推力限制器保护盖 开"

msgid "CAINS/WPT"
msgstr "CAINS/WPT"

msgid "VDI Power Off, else On"
msgstr "VDI 电源 关/开"

msgid "XMTR SEL BOTH"
msgstr "XMTR 选择两者"

msgid "HSD/ECM Power Off"
msgstr "HSD/ECM 电源 关"

msgid "Lights Hook Bypass FIELD"
msgstr "拦阻钩旁路 机场"

msgid "HCU DDD mode"
msgstr "HCU DDD 模式"

msgid "VDI Mode Toggle"
msgstr "VDI 模式 切换"

msgid "AN/ALE-39 L10 Load Type Chaff"
msgstr "AN/ALE-39 L10 装载类型 箔条"

msgid "Jettison Right Tank: Safe, else Select"
msgstr "抛弃右侧油箱: 安全/选择"

msgid "aspect nose"
msgstr "目标态势选择 迎头"

msgid "TCS Off, else standby"
msgstr "TCS 关/就绪"

msgid "TGT size large"
msgstr "TGT 大小 - 大"

msgid "AN/ALE-39 Flare Salvo ON"
msgstr "AN/ALE-39 红外干扰弹齐射 开"

msgid "Afterburner Gate"
msgstr "加力燃烧门限"

msgid "Hook Extend"
msgstr "拦阻钩 放下"

msgid "DDD display Radar"
msgstr "DDD 雷达显示器"

msgid "LANTIRN OPER / STBY (Unstow)"
msgstr "LANTIRN 工作模式 OPER/STBY (不收起镜头)"

msgid "Ground Adjustment"
msgstr "地面调整"

msgid "TCS Control Panel"
msgstr "TCS 控制面板"

msgid "AN/ALE-39 Right Data Dispenser Switch Up - Chaff Single"
msgstr "AN/ALE-39 右数据布撒器开关 向上 - 弹射单发箔条"

msgid "Missile Option: Sparrow Pulse Doppler else normal"
msgstr "导弹发射选项: \"麻雀\" 脉冲多普勒/正常"

msgid "ICS Button ICS (Intercom) PTT (axis threshold) - SRS Only / No Menu"
msgstr "ICS 按钮 ICS（内话）按键通话（轴量阈值） - 仅用于 SRS / 不显示无线电菜单"

msgid "AN/ALE-39 Flare Mode Dec"
msgstr "AN/ALE-39 红外干扰弹模式 向下"

msgid "Closure Velocity Scale norm"
msgstr "接近率标度 正常"

msgid "Play"
msgstr "播放"

msgid "AN/ALE-39 L20 Load Type Flare"
msgstr "AN/ALE-39 L20 装载类型 红外干扰弹"

msgid "AN/ALE-39 L20 Load Type Inc"
msgstr "AN/ALE-39 L20 装载类型 向上"

msgid "Autopilot Off"
msgstr "自动驾驶 关"

msgid "Autopilot Vector ACL"
msgstr "自动驾驶 引导航向 ACL"

msgid "HCU Center"
msgstr "HCU 归中"

msgid "RWR Display Type CW"
msgstr "RWR 显示类型 顺时针"

msgid "VHF/UHF ARC-182 Freq Mode G"
msgstr "VHF/UHF ARC-182 频率模式 救生"

msgid "Heading Hold On"
msgstr "航向保持 开"

msgid "AN/ALE-39 R20 Load Type Chaff"
msgstr "AN/ALE-39 R20 装载类型 箔条"

msgid "AN/ALE-39 R20 Load Type Inc"
msgstr "AN/ALE-39 R20 装载类型 向上"

msgid "DDD erase"
msgstr "DDD 擦除"

msgid "KY-28 ZEROIZE"
msgstr "KY-28 擦除 (清零)"

msgid "AN/ALE-39 Jammer Interval Hundreds Inc"
msgstr "AN/ALE-39 有源干扰弹弹射间隔 (百位) 增大"

msgid "AN/ALE-39 Jammer Quantity Inc"
msgstr "AN/ALE-39 有源干扰弹数量 增加"

msgid "TCS FOV wide"
msgstr "TCS 视场 宽"

msgid "DDD Range 20"
msgstr "DDD 距离 20"

msgid "UHF ARC-159 0.1 MHz Switch Up"
msgstr "UHF ARC-159 0.1MHz 开关 向上"

msgid "CAP category NAV"
msgstr "CAP 类别 NAV"

msgid "Command 1"
msgstr "指令 1"

msgid "AN/ALE-39 Jammer PRGM"
msgstr "AN/ALE-39 有源干扰弹 程序(PRGM)"

msgid "Sidewinder Volume Dec"
msgstr "响尾蛇 音量 减小"

msgid "Eng/Probe Anti Ice ORIDE"
msgstr "发动机/皮托管 防冰 - 超控"

msgid "AN/ALE-39 Chaff Salvo Quantity Dec"
msgstr "AN/ALE-39 箔条齐射数量 减少"

msgid "AN/ALE-39 Flare Quantity Inc"
msgstr "AN/ALE-39 红外干扰弹数量 增加"

msgid "LANTIRN Laser Arm SAFE"
msgstr "LANTIRN 激光解除保险 安全"

msgid "AN/ALE-39 Flare Quantity Dec"
msgstr "AN/ALE-39 红外干扰弹数量 减少"

msgid "AN/ALE-39 Flare Interval Inc"
msgstr "AN/ALE-39 红外干扰弹弹射间隔 增大"

msgid "TCS ACQ Auto"
msgstr "TCS ACQ 自动"

msgid "VDI Power On"
msgstr "VDI 电源 开"

msgid "TCS azimuth trim inc"
msgstr "TCS 方位微调 顺时针"

msgid "AN/ALE-39 Left Data Dispenser Switch Down - Chaff Program"
msgstr "AN/ALE-39 左数据布撒器开关 向下 - 箔条程序"

msgid "TGT size large else small"
msgstr "TGT 大小 - 大/小"

msgid "Throttle Mode AUTO else BOOST"
msgstr "油门模式开关 AUTO/BOOST"

msgid "stab in"
msgstr "雷达相对稳定 开"

msgid "Compass N-S Hemisphere Switch: South"
msgstr "罗盘 北-南半球 开关: 南"

msgid "HCU thumb down"
msgstr "HCU 拨轮 向下"

msgid "Jettison Left Tank: Safe, else Select"
msgstr "抛弃左侧油箱: 安全/选择"

msgid "Lights Anti Collision Toggle"
msgstr "防撞灯 开/关 切换"

msgid "Compass Mode Inc"
msgstr "罗盘模式 顺时针"

msgid "Nav - Set Steerpoint SP 3"
msgstr "导航 - 设置转向点: SP 3"

msgid "AN/ALE-39 Chaff Salvo Quantity Inc"
msgstr "AN/ALE-39 箔条齐射数量 增加"

msgid "WCS Standby"
msgstr "WCS 就绪"

msgid "UHF ARC-159 Squelch OFF"
msgstr "UHF ARC-159 静噪 关"

msgid "Hook Extend, else Retract"
msgstr "拦阻钩 放下/收上"

msgid "Mech Fuze Nose, else Safe"
msgstr "机械引信 头部/安全"

msgid "Lights White Flood BRT"
msgstr "白色泛光灯 亮"

msgid "Iceman AI"
msgstr "Iceman AI"

msgid "AN/ALE-39 L10 Load Type Jammer"
msgstr "AN/ALE-39 L10 装载类型 有源干扰弹"

msgid "Command 5"
msgstr "指令 5"

msgid "Wing Sweep Aft"
msgstr "机翼后掠 向后"

msgid "INS Nav Mode Dec"
msgstr "INS 导航模式 逆时针"

msgid "AN/ALE-39 Jammer Counter Inc"
msgstr "AN/ALE-39 有源干扰弹计数器 增加"

msgid "Missile Speed Gate: Nose"
msgstr "导弹速度门限: 前方"

msgid "CAP category TGT"
msgstr "CAP 类别 TGT"

msgid "AFCS Yaw Stabilisation Off, else On"
msgstr "AFCS 偏航增稳 关/开"

msgid "Selective jettison: JETT"
msgstr "选择抛弃: JETT"

msgid "RWR Power Toggle"
msgstr "RWR 电源 切换"

msgid "Lights ACM Brightnes Up"
msgstr "ACM 指示灯亮度 增加"

msgid "Slave TCS"
msgstr "隶属 TCS"

msgid "HCU thumb re-center"
msgstr "HCU 拨轮开关 归中"

msgid "AN/ALE-39 Chaff Burst Quantity Inc"
msgstr "AN/ALE-39 箔条连投数量 增大"

msgid "Lights White Flood OFF"
msgstr "白色泛光灯 关"

msgid "Master arm on"
msgstr "主军械开关 开"

msgid "Objects switching direction reverse"
msgstr "目标单位切换顺序 反向"

msgid "TID Destination: ST"
msgstr "TID 目标点: ST"

msgid "Altitude Hold Off"
msgstr "高度保持 关"

msgid "RWR Power OFF else ON"
msgstr "RWR 电源 关/开"

msgid "INS"
msgstr "INS"

msgid "AN/ALE-39 Flare STBY"
msgstr "AN/ALE-39 红外干扰弹 就绪"

msgid "TID Symbology: Data Link"
msgstr "TID 标识符: 数据链路"

msgid "Datalink Mode Down"
msgstr "数据链路模式 向下"

msgid "HCU half-action"
msgstr "HCU 按下扳机第一段"

msgid "DECM"
msgstr "DECM"

msgid "Radio"
msgstr "无线电台"

msgid "Datalink Frequency 1MHz up"
msgstr "数据链路频率 1MHz 向上"

msgid "UHF ARC-159 CHAN SEL Inc"
msgstr "UHF ARC-159 波道选择 顺时针"

msgid "VHF/UHF ARC-182 Freq Mode LOAD"
msgstr "VHF/UHF ARC-182 频率模式 载入"

msgid "HSD Mode NAV, else TID"
msgstr "HSD 模式 NAV/TID"

msgid "Mic XMTR SEL Toggle"
msgstr "对讲 XMTR 选择切换"

msgid "Custom Snap View 0"
msgstr "自定义快捷视角 0"

msgid "Nose strut off"
msgstr "前轮支柱 - 关闭"

msgid "Record of mouse cursor in track On/Off"
msgstr "在录像中记录鼠标轨迹"

msgid "UHF ARC-159 Volume RIO Inc"
msgstr "UHF ARC-159 音量 (雷达拦截官头戴) 提高"

msgid "Heading Hold GT"
msgstr "航向保持 GT"

msgid "AN/ALE-39 L20 Load Type Jammer"
msgstr "AN/ALE-39 L20 装载类型 有源干扰弹"

msgid "Change LGB laser code 4th digit"
msgstr "变更激光编码 第4位"

msgid "HSD/ECM Power Toggle"
msgstr "HSD/ECM 电源 切换"

msgid "Exterior Lights Master Switch OFF"
msgstr "机外照明主开关 关"

msgid "TACAN CMD Button"
msgstr "TACAN 指令按钮"

msgid "Emergency Flaps Down"
msgstr "襟翼应急放下"

msgid "VHF/UHF ARC-182 Freq Mode Inc"
msgstr "VHF/UHF ARC-182 频率模式 顺时针"

msgid "Speed brake extend"
msgstr "减速板 展开"

msgid "Parking brake stow"
msgstr "停放刹车 - 推入"

msgid "VHF/UHF ARC-182 Remote TEST"
msgstr "VHF/UHF ARC-182 远程显示 检测"

msgid "Jester Menu Up"
msgstr "Jester 菜单 向上"

msgid "Radar - STT Lock Friendly Ahead"
msgstr "雷达 - STT 锁定前方友机"

msgid "Mic Button UHF1 (ARC-159) - SRS Only / No Menu"
msgstr "UHF1（ARC-159）传声器按钮 - 只用于 SRS / 不显示无线电菜单"

msgid "VHF/UHF ARC-182 0.025 MHz Switch Up"
msgstr "VHF/UHF ARC-182 0.025MHz 开关 向上"

msgid "Eng/Probe Anti Ice OFF"
msgstr "发动机/皮托管 防冰 OFF"

msgid "Wheel Brake both"
msgstr "左右机轮刹车"

msgid "Lights Instrument Brightnes Up"
msgstr "仪表板灯光亮度 增加"

msgid "VHF/UHF ARC-182 UHF Modulation FM"
msgstr "VHF/UHF ARC-182 UHF 调制 FM"

msgid "VHF/UHF ARC-182 UHF Modulation Toggle"
msgstr "VHF/UHF ARC-182 UHF 调制 AM/FM 切换"

msgid "Pilot Oxygen ON"
msgstr "飞行员面罩供氧 开"

msgid "CAP button 5"
msgstr "CAP 按钮 5"

msgid "TCS elevation trim axis"
msgstr "TCS 仰角微调轴"

msgid "TACAN Volume Inc"
msgstr "塔康 音量 增大"

msgid "AN/ALE-39 Flare PRGM"
msgstr "AN/ALE-39 红外干扰弹 程序"

msgid "VHF/UHF ARC-182 MODE OFF"
msgstr "VHF/UHF ARC-182 模式 关"

msgid "Closure Velocity Scale low"
msgstr "接近率标度 低"

msgid "LANTIRN Trigger Axis (Latched, Lase, Designate)"
msgstr "LANTIRN 扳机轴 (锁闭、照射、指定)"

msgid "Gears Toggle"
msgstr "起落架 收/放 切换"

msgid "Lights Position Tail Toggle"
msgstr "机尾航行灯 切换"

msgid "LANTIRN Power IMU"
msgstr "LANTIRN 电源 IMU"

msgid "Next launch"
msgstr "NEXT LAUNCH 按钮"

msgid "VHF/UHF ARC-182 Freq Mode MAN"
msgstr "VHF/UHF ARC-182 频率模式 手动"

msgid "Radar - VSL High"
msgstr "雷达 - 垂直扫描锁定 高目标"

msgid "ICS Function RADIO OVERRIDE"
msgstr "ICS 功能 无线电超控"

msgid "Heading Hold On, else Off"
msgstr "航向保持 开/关"

msgid "F-14 Pilot"
msgstr "F-14 飞行员"

msgid "Target designate down / VSL LO"
msgstr "目标指定向下 / 垂直扫描锁定 低目标"

msgid "Lights Red Flood OFF"
msgstr "红色泛光灯 关"

msgid "Lights ACM Brightnes Down"
msgstr "ACM 灯光亮度 降低"

msgid "Crank Left Engine"
msgstr "起动左发"

msgid "Volume Down"
msgstr "音量 降低"

msgid "ACM cover toggle"
msgstr "ACM 开关盖 切换"

msgid "AN/ALE-39 L10 Load Type Dec"
msgstr "AN/ALE-39 L10 装载类型 向下"

msgid "ICS Amplifier B/U"
msgstr "ICS 放大器 - B/U"

msgid "Datalink Frequency 1MHz down"
msgstr "数据链路频率 1MHz 向下"

msgid "RADAR Track While Scan auto"
msgstr "雷达 边扫描边跟踪 自动"

msgid "Radar - Range Auto"
msgstr "雷达 - 显示距离自动"

msgid "Compass LAT Correction Inc"
msgstr "罗盘 纬度校正 顺时针"

msgid "HUD AWL ILS, else ACL"
msgstr "HUD AWL ILS/ACL"

msgid "VHF/UHF ARC-182 Freq Mode PRESET"
msgstr "VHF/UHF ARC-182 频率模式 预设"

msgid "HCU offset"
msgstr "HCU 偏置"

msgid "NAV Mode: Off"
msgstr "导航模式: 关"

msgid "HSD ECM Override On, else Off"
msgstr "HSD ECM 超控 开启/关闭"

msgid "Hydraulic Transfer Pump Switch Cover CLOSE"
msgstr "液压输送泵开关保护盖 关"

msgid "Radar Control Panel"
msgstr "雷达控制面板"

msgid "KY-28 POWER-MODE C"
msgstr "KY-28 电源/模式旋钮 C"

msgid "AN/ALE-39 Flare Mode Pilot, else Norm "
msgstr "AN/ALE-39 红外干扰弹模式 - 飞行员控制/正常"

msgid "UHF ARC-159 Squelch Toggle"
msgstr "UHF ARC-159 静噪 开/关 切换"

msgid "CAP category SPL"
msgstr "CAP 类别 SPL"

msgid "KY-28 POWER-MODE Toggle"
msgstr "KY-28 电源/模式旋钮 切换"

msgid "Custom Snap View 5"
msgstr "自定义快捷视角 5"

msgid "Multiplayer chat - mode Allies"
msgstr "联网聊天 - 友方模式"

msgid "Cockpit camera move lateral"
msgstr "驾驶舱摄像机 左移/右移"

msgid "TCS/Radar independent"
msgstr "TCS/雷达 独立"

msgid "RWR Power ON"
msgstr "RWR 电源 开"

msgid "HUD Power Toggle"
msgstr "HUD 电源 切换"

msgid "ICS Amplifier NORM"
msgstr "ICS 放大器 正常"

msgid "KY-28 ZEROIZE Cover Up"
msgstr "KY-28 擦除 (清零) 保护盖 开"

msgid "ICS Function HOT MIC"
msgstr "ICS 功能 热麦"

msgid "Radar azimuth re-center"
msgstr "雷达方位角 归中"

msgid "TACAN"
msgstr "塔康"

msgid "VDI AWL ACL, else ILS"
msgstr "VDI AWL ACL/ILS"

msgid "FOV wide, else narrow"
msgstr "视场 宽/窄"

msgid "AN/ALE-39 Flare Mode PILOT"
msgstr "AN/ALE-39 红外干扰弹模式 - 飞行员控制"

msgid "XMTR SEL Toggle"
msgstr "XMTR 选择切换"

msgid "TCS Off"
msgstr "TCS 关"

msgid "VDI Mode TV"
msgstr "VDI 模式 TV"

msgid "TGT size normal else small"
msgstr "TGT 大小 - 正常大小/小"

msgid "TACAN Function A/A"
msgstr "塔康功能 空/空"

msgid "Lights Console Brightness Up"
msgstr "控制台灯光亮度 增加"

msgid "Gears, brakes, and hook"
msgstr "起落架、刹车和拦阻钩"

msgid "UHF ARC-159 Function Inc"
msgstr "UHF ARC-159 功能 顺时针"

msgid "DLC / Maneuver Flaps Retract"
msgstr "DLC / 机动襟翼收上"

msgid "Display mode air to air"
msgstr "显示模式 空对空"

msgid "stab out, else in"
msgstr "雷达 相对稳定 关/开"

msgid "TACAN Channel 1 Inc"
msgstr "塔康波道 个位 增加"

msgid "VHF/UHF ARC-182 MODE Dec"
msgstr "VHF/UHF ARC-182 模式 逆时针"

msgid "RWR Display Mode OFST"
msgstr "RWR 显示模式 OFST"

msgid "AN/ALE-39 Right Data Dispenser Switch Left - Jammer Program"
msgstr "AN/ALE-39 右数据布撒器开关 向左 - 有源干扰弹程序"

msgid "Display mode takeoff"
msgstr "显示模式 起飞"

msgid "+/- 20 degree scan"
msgstr "+/- 20度扫描"

msgid "Emergency Jettison"
msgstr "应急抛弃"

msgid "TACAN Channel 10 Dec"
msgstr "塔康波道 十位 减小"

msgid "TCS FOV narrow"
msgstr "TCS 视场 窄"

msgid "TACAN MODE X"
msgstr "塔康模式 X"

msgid "TACAN MODE X/Y Toggle"
msgstr "塔康模式 X/Y 切换"

msgid "LANTIRN Slew Left"
msgstr "LANTIRN 向左移动"

msgid "VDI Power Off"
msgstr "VDI 电源 关"

msgid "TACAN Function REC"
msgstr "塔康功能 接收"

msgid "RWR Brightness RIO Dec"
msgstr "RWR 亮度 (雷达拦截官驾驶舱) 降低"

msgid "Multiplayer chat - mode All"
msgstr "联网聊天 - 所有玩家模式"

msgid "AN/ALE-39 Jammer Interval Tens Dec"
msgstr "AN/ALE-39 有源干扰弹弹射间隔 (十位) 减小"

msgid "LANTIRN Area Track"
msgstr "LANTIRN 区域跟踪"

msgid "TID range: 200"
msgstr "TID 距离: 200"

msgid "Jettison Left Tank: Select, else Safe"
msgstr "抛弃左侧油箱: 选择/安全"

msgid "ATTK Mode: Computer PLT"
msgstr "ATTK 模式: 计算机引导模式"

msgid "Gears Up"
msgstr "起落架 收上"

msgid "STEER CMD Destination"
msgstr "转向指令 - 目标点"

msgid "Lights Position Wing BRT"
msgstr "机翼航行灯 亮"

msgid "Missile Option: Sparrow Pulse Doppler"
msgstr "导弹发射选项: \"麻雀\" 脉冲多普勒"

msgid "AN/ALE-39 Flare Interval Dec"
msgstr "AN/ALE-39 红外干扰弹弹射间隔 减小"

msgid "HCU thumb up"
msgstr "HCU 拨轮 向上推动"

msgid "Jester AI"
msgstr "Jester AI"

msgid "ICS Button MIC (UHF) PTT (axis threshold) - SRS Only / No Menu"
msgstr "ICS开关 传声器（UHF）按键通话（轴量阈值） - 仅用于 SRS / 不显示无线电菜单"

msgid "Datalink Frequency 100kHz up"
msgstr "数据链路频率 100kHz 向上"

msgid "Autopilot Off, else On"
msgstr "自动驾驶 关/开"

msgid "LANTIRN Trigger Half Action"
msgstr "LANTIRN 按下扳机第一段"

msgid "Display mode air to ground"
msgstr "显示模式 空对地"

msgid "Missile Option: Phoenix Active else normal"
msgstr "导弹发射选项: \"不死鸟\" 主动/正常"

msgid "Heading Hold Off"
msgstr "航向保持 关"

msgid "VHF/UHF ARC-182 BRT Dec"
msgstr "VHF/UHF ARC-182 显示亮度 降低"

msgid "Altitude Hold On"
msgstr "高度保持 开"

msgid "Trim Roll Left Wing Down"
msgstr "配平 - 向左横滚"

msgid "AN/ALE-39 R20 Load Type Jammer"
msgstr "AN/ALE-39 R20 装载类型 有源干扰弹"

msgid "TACAN Function BCN"
msgstr "塔康功能 信标"

msgid "Emergency Wing Sweep Handle Cover OPEN"
msgstr "应急机翼后掠手柄保护盖 开"

msgid "TID"
msgstr "TID"

msgid "LANTIRN S4 HAT Left (Digit Left/Level-)"
msgstr "LANTIRN S4 HAT 向左 (数位向左/电平-)"

msgid "AFCS Yaw Stabilisation Toggle"
msgstr "AFCS 偏航增稳 切换"

msgid "VHF/UHF ARC-182 MODE T/R"
msgstr "VHF/UHF ARC-182 模式 发/收"

msgid "AFCS Yaw Stabilisation Off"
msgstr "AFCS 偏航增稳 关"

msgid "Radar - STT Lock Enemy Ahead"
msgstr "雷达 - STT 锁定前方的敌机"

msgid "DDD Range 200"
msgstr "DDD 显示距离 200"

msgid "Missile Speed Gate: Tail Quater"
msgstr "导弹速度门限: 尾部四分之一范围"

msgid "Mirror View"
msgstr "后视镜视角"

msgid "A2A launch"
msgstr "空对空 发射"

msgid "HSD Mode TID, else NAV"
msgstr "HSD 模式 TID/NAV"

msgid "AFCS Roll Stabilisation On, else Off"
msgstr "AFCS 横滚增稳 开/关"

msgid "KY-28 RAD-1"
msgstr "KY-28 RAD-1"

msgid "TACAN Function Inc"
msgstr "塔康功能 顺时针"

msgid "Radar - Break Lock"
msgstr "雷达 - 解除锁定"

msgid "HUD Power Off"
msgstr "HUD 电源 关"

msgid "Mech Fuze Safe"
msgstr "机械引信 安全"

msgid "Delivery Mode: Single"
msgstr "投放模式: 单发"

msgid "Catapult Hook up"
msgstr "钩挂弹射器"

msgid "Altitude Hold Toggle"
msgstr "高度保持 切换"

msgid "Master arm off"
msgstr "主军械开关 关"

msgid "Delivery Mode: Ripple, else Step"
msgstr "投放模式: 连发/逐个"

msgid "Speed brake toggle"
msgstr "减速板 收放切换"

msgid "Radar azimuth scan narrower"
msgstr "雷达扫描方位角 窄"

msgid "Mic Button UHF2 (ARC-182)"
msgstr "UHF2 (ARC-182) 传声器按钮"

msgid "Delivery Mode: Step, else Ripple"
msgstr "投放模式: 逐个/连发"

msgid "Delivery Mode: Step"
msgstr "投放模式: 逐个"

msgid "LANTIRN Laser Arm Toggle"
msgstr "LANTIRN 激光 安全/解除保险 切换"

msgid "TCS ACQ MAN"
msgstr "TCS ACQ 手动"

msgid "Custom Snap View 2"
msgstr "自定义快捷视角 2"

msgid "CAP category turn CW"
msgstr "CAP 类别选择旋钮 顺时针转动"

msgid "VHF/UHF ARC-182 UHF Modulation AM"
msgstr "VHF/UHF ARC-182 UHF 调制 AM"

msgid "Fuel Feed AFT"
msgstr "供油开关 AFT"

msgid "TCS azimuth trim axis"
msgstr "TCS 方位微调 轴"

msgid "Jester Menu Left"
msgstr "Jester 菜单 向左"

msgid "TID CLSN"
msgstr "TID 恒定角度拦截转向(CLSN)"

msgid "AG gun: Mixed"
msgstr "空地航炮: 混合"

msgid "Radar elevation up"
msgstr "雷达仰角 向上"

msgid "Nav - Set Steerpoint SP 1"
msgstr "导航 - 设置转向点: SP 1"

msgid "Master arm on/off (3pos)"
msgstr "主军械开关 开/关"

msgid "Nav - Set Steerpoint Surface Target"
msgstr "导航 - 设置转向点: 地面目标"

msgid "Views"
msgstr "视角"

msgid "DDD Range 100"
msgstr "DDD 显示距离 100"

msgid "Parking brake pull"
msgstr "停放刹车 - 抽出"

msgid "Eng/Probe Anti Ice OFF, else AUTO"
msgstr "发动机/皮托管 防冰 OFF/AUTO"

msgid "Jettison Options: MER/TER"
msgstr "抛弃选项: MER/TER"

msgid "HCU TCS mode"
msgstr "HCU TCS 模式"

msgid "Lights Console Brightnes Up"
msgstr "控制台灯光亮度 增加"

msgid "Custom Snap View 6"
msgstr "自定义快捷视角 6"

msgid "External Environment"
msgstr "外部环境"

msgid "Lights Position Wing DIM"
msgstr "机翼航行灯 暗"

msgid "UHF ARC-159 Mode GUARD"
msgstr "UHF ARC-159 模式 救生"

msgid "HUD Declutter On, else Off"
msgstr "HUD 防拥 开/关"

msgid "Pilot Oxygen OFF"
msgstr "飞行员面罩供氧 关"

msgid "UHF ARC-159 Volume Pilot Inc"
msgstr "UHF ARC-159 音量 (飞行员头戴) 提高"

msgid "Closure Velocity Scale low else norm"
msgstr "接近率标度 低/正常"

msgid "Autopilot Vector VEC/PCD"
msgstr "自动驾驶 引导航向VEC/PCD"

msgid "QTY Select Wing, else Feed"
msgstr "QTY 选择 机翼油箱/供油油箱组"

msgid "Lights Taxi Toggle"
msgstr "滑行灯 开/关 切换"

msgid "Master arm cover close"
msgstr "主军械开关保护盖 关"

msgid "AN/ALE-39 Chaff PRGM"
msgstr "AN/ALE-39 箔条 程序(PRGM)"

msgid "Refuel Probe retract, else extend & Refuel Fuselage"
msgstr "受油管 收回/伸出(仅加注机身油箱)"

msgid "HCU forward"
msgstr "HCU 向前"

msgid "ILS BIT pushbutton"
msgstr "ILS BIT 按钮"

msgid "Radar elevation bars increase"
msgstr "雷达仰角扫描线 增加"

msgid "Wing/External Transfer Auto"
msgstr "机翼/副油箱传输 自动"

msgid "Toggle tracking fire weapon"
msgstr "切换跟踪已发射武器"

msgid "AN/ALE-39 Chaff Salvo Interval Dec"
msgstr "AN/ALE-39 箔条齐射间隔 减小"

msgid "Fueldump Off"
msgstr "放油 停止"

msgid "TACAN MODE Y"
msgstr "塔康模式 Y"

msgid "Video Export Toggle"
msgstr "视频输出 开/关 切换"

msgid "LANTIRN Power POD"
msgstr "LANTIRN 电源 POD"

msgid "UHF ARC-159 Remote BRT Inc"
msgstr "UHF ARC-159 远程显示亮度 增加"

msgid "Asymmetric Thrust Limiter ON"
msgstr "不对称推力限制器 开"

msgid "Weapon Selector Sidewinder Missiles"
msgstr "武器选择: \"响尾蛇\""

msgid "DECM Mode: REC"
msgstr "DECM 模式: REC"

msgid "AN/ALE-39 Jammer Interval Units Inc"
msgstr "AN/ALE-39 有源干扰弹弹射间隔 (个位) 增加"

msgid "CAP 3/Speed"
msgstr "CAP 速度/3"

msgid "Lights Position Wing Toggle"
msgstr "机翼航行灯 开/关 切换"

msgid "Toggle LANTIRN / TCS Select"
msgstr "切换 选择 LANTIRN/TCS"

msgid "TCS azimuth trim dec"
msgstr "TCS 方位微调 逆时针"

msgid "VDI AWL ACL"
msgstr "VDI AWL ACL"

msgid "Firewall"
msgstr "防火墙"

msgid "Refuel Probe extend, Refuel All"
msgstr "受油管 伸出(加注全部油箱)"

msgid "Switch  Side"
msgstr "换面"

msgid "ACM cover open"
msgstr "ACM 开关盖 开"

msgid "AFCS Roll Stabilisation Off"
msgstr "AFCS 横滚增稳 关"

msgid "HSD/ECM Power On, else Off"
msgstr "HSD/ECM 电源 开/关"

msgid "LANTIRN Mode Toggle"
msgstr "LANTIRN 模式切换"

msgid "Auto Start"
msgstr "自动开车"

msgid "LANTIRN S4 HAT Press (Declutter/Lase Auto-Man/MGC)"
msgstr "LANTIRN S4 HAT 按下 (防拥/激光照射 自动-手动/手动增益控制)"

msgid "Lights Red Flood Toggle"
msgstr "红色泛光灯 开/关 切换"

msgid "TACAN Channel 10 Inc"
msgstr "塔康波道 十位 增加"

msgid "VHF/UHF ARC-182 0.1 MHz Switch Up"
msgstr "VHF/UHF ARC-182 0.1MHz 开关 向上"

msgid "VDI ACL/ILS Toggle"
msgstr "VDI ACL/ILS 切换"

msgid "TID range: 100"
msgstr "TID 显示距离: 100"

msgid "Radar azimuth control"
msgstr "雷达方位角控制"

msgid "4 bar scan"
msgstr "4线扫描"

msgid "2 bar scan"
msgstr "2线扫描"

msgid "1 bar scan"
msgstr "1线扫描"

msgid "Missile Speed Gate: Narrow"
msgstr "导弹速度门限: 窄"

msgid "Hook Retract"
msgstr "拦阻钩 收上"

msgid "ACQ Auto, else Man "
msgstr "ACQ 自动/手动"

msgid "TID range: 400"
msgstr "TID 距离: 400"

msgid "Command 3"
msgstr "指令 3"

msgid "RWR"
msgstr "RWR"

msgid "AN/ALE-39 L20 Load Type Chaff"
msgstr "AN/ALE-39 L20 装载类型 箔条"

msgid "TGT size normal"
msgstr "TGT 大小 - 正常大小"

msgid "TACAN Function OFF"
msgstr "塔康功能 关"

msgid "AFCS Pitch Stabilisation Off"
msgstr "AFCS 俯仰增稳 关"

msgid "TCS On"
msgstr "TCS 开"

msgid "Subtitle recording end"
msgstr "记录结束"

msgid "DDD Interrogate Friend or Foe"
msgstr "DDD 敌我识别"

msgid "HUD ACL/ILS Toggle"
msgstr "HUD ACL/ILS 切换"

msgid "Jettison Options: MER/TER, else Weapons"
msgstr "抛弃选项: MER/TER 或者 武器"

msgid "HCU half action"
msgstr "HCU 按下扳机第一段"

msgid "Datalink Mode Up"
msgstr "数据链路模式 向上"

msgid "RWR Display Type UNK"
msgstr "RWR 显示类型 UNK"

msgid "TID Mode: TV"
msgstr "TID 模式: TV"

msgid "aspect beam"
msgstr "目标态势选择 侧对"

msgid "Refuel Probe extend & Refuel Fuselage, else Retract Probe"
msgstr "受油管 伸出(仅加注机身油箱)/收回"

msgid "Lights Console Brightnes Down"
msgstr "控制台灯光亮度 降低"

msgid "VHF/UHF ARC-182 Squelch OFF"
msgstr "VHF/UHF ARC-182 静噪 关"

msgid "Fuel Feed Cover CLOSE"
msgstr "供油开关保护盖 关"

msgid "Next Waypoint"
msgstr "下一个航路点"

msgid "Jester Menu Down Left"
msgstr "Jester 菜单 左下"

msgid "Pilot Oxygen ON, else OFF"
msgstr "飞行员面罩供氧 开/关"

msgid "Radar elevation re-center"
msgstr "雷达仰角 归中"

msgid "LANTIRN Power OFF"
msgstr "LANTIRN 电源 关"

msgid "TACAN Function Dec"
msgstr "塔康功能 逆时针"

msgid "CAP category turn CCW"
msgstr "CAP 类别选择旋钮 逆时针转动"

msgid "Toggle Menu"
msgstr "菜单 开/关 切换"

msgid "Speed brake retract"
msgstr "减速板 收起"

msgid "LANTIRN Laser Latched"
msgstr "LANTIRN 激光 锁闭"

msgid "Nav - Set Steerpoint Home Base"
msgstr "导航 - 设置转向点: 基地"

msgid "HUD AWL ILS"
msgstr "HUD AWL ILS"

msgid "Compass Mode SLAVED"
msgstr "罗盘模式 隶属"

msgid "LANTIRN Toggle FOV"
msgstr "LANTIRN 视场 宽窄"

msgid "Radar - TWS Mode"
msgstr "雷达 - TWS 模式"

msgid "TID Symbology: Jam Strobe"
msgstr "TID 符号: 干扰源射线"

msgid "AN/ALE-39 R10 Load Type Inc"
msgstr "AN/ALE-39 R10 装载类型 向上"

msgid "Master arm off and cover close"
msgstr "主军械开关(盖) 关"

msgid "Weapon Selector Off"
msgstr "武器选择 关"

msgid "Nav - Set Steerpoint SP 2"
msgstr "导航 - 设置转向点: SP 2"

msgid "Radar - Range 400"
msgstr "雷达 - 显示距离400海里"

msgid "CAP Enter"
msgstr "CAP 输入"

msgid "VHF/UHF ARC-182 0.025 MHz Switch Down"
msgstr "VHF/UHF ARC-182 0.025MHz 开关 向下"

msgid "VHF/UHF ARC-182 10 MHz Switch Down"
msgstr "VHF/UHF ARC-182 10MHz 开关 向下"

msgid "Trim Roll Right Wing Down"
msgstr "配平 - 向右横滚"

msgid "Radar - Toggle PD-STT or P-STT"
msgstr "雷达 - PD-STT/P-STT 切换"

msgid "CAP 6/Longitude"
msgstr "CAP 经度/6"

msgid "HCU backward"
msgstr "HCU 向后"

msgid "Info bar coordinate units toogle"
msgstr "信息栏坐标单位 切换"

msgid "Mech Fuze Nose"
msgstr "机械引信 头部"

msgid "AG Gun: Off, else Mixed"
msgstr "空地航炮: 关/混合"

msgid "Asymmetric Thrust Limiter OFF else ON"
msgstr "不对称推力限制器 关/开"

msgid "Cockpit camera move forward/backward"
msgstr "驾驶舱摄像机 前移/后移"

msgid "Command 4"
msgstr "指令 4"

msgid "HSD ECM Override Off, else On"
msgstr "HSD ECM 超控 关闭/开启"

msgid "LANTIRN S4 HAT X Axis (QDES)"
msgstr "LANTIRN S3 HAT X轴 (QDES)"

msgid "VHF/UHF ARC-182 1 MHz Switch Down"
msgstr "VHF/UHF ARC-182 1MHz 开关 向下"

msgid "Wing Sweep Forward"
msgstr "机翼后掠 向前"

msgid "Radar - Range 25"
msgstr "雷达 - 显示距离25"

msgid "TID Destination: 2"
msgstr "TID 目标: 2"

msgid "Missile Speed Gate: Wide"
msgstr "导弹速度门限: 宽"

msgid "Master arm off/training (3pos)"
msgstr "主军械开关 关/训练(3档位)"

msgid "AN/ALE-39 R20 Load Type Flare"
msgstr "AN/ALE-39 R20 装载类型 红外干扰弹"

msgid "NAV Mode: CVA ALIGN"
msgstr "导航模式: CVA ALIGN"

msgid "Target designate up / VSL HI"
msgstr "目标指定向上 / 垂直扫描锁定 高目标"

msgid "Custom Snap View 7"
msgstr "自定义快捷视角 7"

msgid "UHF ARC-159 10 MHz Switch Up"
msgstr "UHF ARC-159 10MHz 开关 向上"

msgid "AN/ALE-39 Chaff Salvo Interval Inc"
msgstr "AN/ALE-39 箔条齐射间隔 增大"

msgid "Hydraulic Hand Pump"
msgstr "手动液压泵"

msgid "AN/ALE-39 Power/Mode Inc"
msgstr "AN/ALE-39 电源/模式 向上"

msgid "Right Engine Cutoff"
msgstr "右发关断"

msgid "8 bar scan"
msgstr "8线扫描"

msgid "RADAR Pulse Doppler Search"
msgstr "雷达 脉冲多普勒搜索"

msgid "LANTIRN S3 HAT X Axis (WP-, WP+)"
msgstr "LANTIRN S3 HAT X轴 (WP-, WP+)"

msgid "LANTIRN S3 HAT Y Axis (AREA, POINT)"
msgstr "LANTIRN S3 HAT Y 轴 (区域、点)"

msgid "AN/ALE-39 Power/Mode OFF"
msgstr "AN/ALE-39 电源/模式 关"

msgid "VHF/UHF ARC-182 Volume Pilot Dec"
msgstr "VHF/UHF ARC-182 音量 (飞行员头戴) 减小"

msgid "TCS elevation trim inc"
msgstr "TCS 仰角微调 顺时针"

msgid "Mic Button UHF - SRS Only / No Menu"
msgstr "UHF 传声器开关 - 只用于SRS / 不显示无线电菜单"

msgid "HCU vernier thumbwheel relative adjustment"
msgstr "HCU 游标拨轮 微调"

msgid "HCU up/down"
msgstr "HCU 向上/向下"

msgid "HUD Declutter On"
msgstr "HUD 防拥 开"

msgid "Toggle Auto Throttle"
msgstr "自动油门 开/关 切换"

msgid "HSD/ECM Power On"
msgstr "HSD/ECM 电源 开"

msgid "TID Symbology: Alt Num"
msgstr "TID 符号: 高度数值"

msgid "Throttle Mode MAN else BOOST"
msgstr "油门模式开关 MAN/BOOST"

msgid "Lights Taxi OFF"
msgstr "滑行灯 关"

msgid "STEER CMD AWL/PCD"
msgstr "转向指令 - 全天候助降/精确航线方向"

msgid "Left sidewall"
msgstr "左侧舱壁"

msgid "HCU left/right"
msgstr "HCU 向左/向右"

msgid "Exterior Lights Master Switch ON (pressed) / OFF (released)"
msgstr "机外照明主开关 开(按下)/关(释放)"

msgid "Right Engine Fire Agent Discharge"
msgstr "注入右发灭火剂"

msgid "Wing/External Transfer Oride, else Auto"
msgstr "机翼/副油箱输油 超控/自动"

msgid "Occupy Pilot Seat"
msgstr "占据飞行员位置"

msgid "NAV Mode: CAT ALIGN"
msgstr "导航模式: CAT ALIGN"

msgid "Wing/External Transfer Off"
msgstr "机翼/副油箱 传输 关"

msgid "Wing/External Transfer Oride"
msgstr "机翼/副油箱 输油 超控"

msgid "Fueldump Off, else Dump"
msgstr "放油 停止/开始"

msgid "VDI AWL ILS"
msgstr "VDI AWL ILS"

msgid "Anti Skid Spoiler BK Switch Spoiler BK, else OFF"
msgstr "防滑和扰流板制动 仅扰流板/关"

msgid "Left Engine Fire Agent Discharge"
msgstr "注入左发灭火剂"

msgid "ACM cover close"
msgstr "ACM 开关盖 关"

msgid "KY-28 POWER-MODE OFF"
msgstr "KY-28 电源/模式旋钮 0FF"

msgid "AN/ALE-39 Left Data Dispenser Switch Right - Jammer Program"
msgstr "AN/ALE-39 左数据布撒器开关 向右 - 有源干扰弹程序"

msgid "Eng/Probe Anti Ice AUTO"
msgstr "发动机/皮托管 防冰 AUTO"

msgid "CAP button 10"
msgstr "CAP 按钮 10"

msgid "AFCS Pitch Stabilisation On"
msgstr "AFCS 俯仰增稳 开"

msgid "Hydraulic Transfer Pump Switch NORMAL"
msgstr "液压输送泵开关 NORMAL"

msgid "Lights Instrument Brightness Up"
msgstr "仪表板灯光亮度 增加"

msgid "Radar - Range 200"
msgstr "雷达 - 显示距离200海里"

msgid "Fuel Feed Cover OPEN"
msgstr "供油开关保护盖 开"

msgid "Antiskid & Spoiler BK - Spoiler Only"
msgstr "防滑和扰流板制动 - 仅扰流板"

msgid "Catapult Shoot"
msgstr "弹射起飞"

msgid "Refuel Probe Retract"
msgstr "受油管 收起"

msgid "Fuel Feed FWD"
msgstr "供油开关 FWD"

msgid "CAP 1/Latitude"
msgstr "CAP 纬度/1"

msgid "DDD pulse gain"
msgstr "DDD 脉冲增益"

msgid "DECM Mode: Test ACT"
msgstr "DECM 模式: 开始检测(TEST - ACT)"

msgid "AN/ALE-39 Power/Mode MAN"
msgstr "AN/ALE-39 电源/模式 手动"

msgid "Master arm cover open"
msgstr "主军械开关保护盖 开"

msgid "Autopilot On, else Off"
msgstr "自动驾驶 开/关"

msgid "Throttle Mode BOOST"
msgstr "油门模式 BOOST"

msgid "AFCS Control Panel"
msgstr "AFCS 控制面板"

msgid "AFCS Pitch Stabilisation Off, else On"
msgstr "AFCS 俯仰增稳 关/开"

msgid "Asymmetric Thrust Limiter Cover OPEN else CLOSED"
msgstr "不对称推力限制器保护盖 开/关"

msgid "Cockpit camera roll"
msgstr "驾驶舱摄像机 横滚"

msgid "AN/ALE-39 Left Data Dispenser Switch Left - Flare Program"
msgstr "AN/ALE-39 左数据布撒器开关 向左 - 红外干扰弹程序"

msgid "AFCS Roll Stabilisation On"
msgstr "AFCS 横滚增稳 开"

msgid "AFCS Yaw Stabilisation On, else Off"
msgstr "AFCS 偏航增稳 开/关"

msgid "TID Symbology: Sym Elem"
msgstr "TID 符号: 补充标识"

msgid "Closure Velocity Scale x4"
msgstr "接近率标度 4倍"

msgid "Missile Option: Phoenix Active"
msgstr "导弹发射选项: \"不死鸟\" 主动"

msgid "Autopilot Vector VEC/PCD, else Off"
msgstr "自动驾驶 引导航向 VEC/PCD 或 关"

msgid "Autopilot Emergency Disconnect Paddle"
msgstr "自动驾驶应急断开宽柄开关"

msgid "Autopilot On"
msgstr "自动驾驶 开"

msgid "HCU Right"
msgstr "HCU 向右"

msgid "CAP button 1"
msgstr "CAP 按钮 1"

msgid "TID Trackhold"
msgstr "TID 跟踪保持"

msgid "Stick"
msgstr "驾驶杆"

msgid "MLC out"
msgstr "MLC 关"

msgid "Missile mode toggle"
msgstr "导弹模式 切换"

msgid "ICS Volume Dec"
msgstr "ICS 音量 减小"

msgid "Fuel Feed NORM"
msgstr "供油开关 NORM"

msgid "aspect nose else beam"
msgstr "目标态势选择 迎头/侧对"

msgid "UHF ARC-159 Remote TEST"
msgstr "UHF ARC-159 远程显示 检测"

msgid "Wing Sweep Bomb Mode"
msgstr "机翼后掠模式 投弹"

msgid "CAP button 7"
msgstr "CAP 按钮 7"

msgid "Mid Compression Bypass CB Pull - TF30 only"
msgstr "中间级放气断路器抽出 - 仅限于 TF30"

msgid "VHF/UHF ARC-182 Squelch Toggle"
msgstr "VHF/UHF ARC-182 静噪 开/关 切换"

msgid "Compass Mode Dec"
msgstr "罗盘模式 逆时针"

msgid "Display mode next"
msgstr "显示模式 下一个"

msgid "AN/ALE-39 Power/Mode AUTO"
msgstr "AN/ALE-39 电源/模式 自动"

msgid "AN/ALE-39 Left Data Dispenser Switch Up - Chaff Single"
msgstr "AN/ALE-39 左数据布撒器开关 向上 - 单发箔条"

msgid "TACAN Volume Dec"
msgstr "塔康 音量 减小"

msgid "MASTER RESET"
msgstr "主控复位"

msgid "RWR Test SPL"
msgstr "RWR 检测 SPL"

msgid "XMTR SEL UHF1"
msgstr "XMTR 选择 UHF1"

msgid "F-14 RIO"
msgstr "F-14 雷达拦截官"

msgid "HUD Power On, else Off"
msgstr "HUD 电源 开/关"

msgid "LANTIRN Mode NAV - A/A "
msgstr "LANTIRN 模式 导航 - 空/空"

msgid "Toggle TCS FOV"
msgstr "TCS 视场 宽/窄 切换"

msgid "Radar - RWS Mode"
msgstr "雷达 - RWS 模式"

msgid "HUD Declutter Toggle"
msgstr "HUD 防拥 切换"

msgid "HUD AWL ACL, else ILS"
msgstr "HUD AWL ACL/ILS"

msgid "Lights Position Tail OFF"
msgstr "机尾航行灯 关"

msgid "CAP button 8"
msgstr "CAP 按钮 8"

msgid "VHF/UHF ARC-182 Volume RIO Dec"
msgstr "VHF/UHF ARC-182 音量 (雷达拦截官头戴) 减小"

msgid "Lights Formation Brightnes Up"
msgstr "编队灯亮度 增加"

msgid "HSD ECM Override Toggle"
msgstr "HSD ECM 超控 切换"

msgid "RWR Display Mode LMT"
msgstr "RWR 显示模式 LMT"

msgid "TID Destination: HB"
msgstr "TID 目标点: HB"

msgid "ACM Panel"
msgstr "ACM 面板"

msgid "VDI AWL ILS, else ACL"
msgstr "VDI AWL ILS/ACL"

msgid "DDD Range 10"
msgstr "DDD 显示距离 10"

msgid "Jester Menu Up Left"
msgstr "Jester 菜单 左上"

msgid "AG Gun: Mixed, else Off"
msgstr "空地航炮: 混合/关"

msgid "Jester Menu Down"
msgstr "Jester 菜单 向下"

msgid "Hook Retract, else Extend"
msgstr "拦阻钩 收上/放下"

msgid "AN/ALE-39 Jammer Interval Hundreds Dec"
msgstr "AN/ALE-39 有源干扰弹间隔 (百位) 减小"

msgid "TID Mode: AC STAB"
msgstr "TID 模式: AC STAB"

msgid "MLC out else auto"
msgstr "MLC 关/自动"

msgid "RADAR Pulse Single Target Track"
msgstr "雷达 脉冲单目标跟踪"

msgid "VDI Power On, else Off"
msgstr "VDI 电源 开/关"

msgid "ILS"
msgstr "ILS"

msgid "CAP category TAC"
msgstr "CAP 类别 TAC"

msgid "VHF/UHF ARC-182 Volume RIO Inc"
msgstr "VHF/UHF ARC-182 音量 (雷达拦截官头戴) 提高"

msgid "Radar elevation relative adjustment"
msgstr "雷达相对仰角 调整"

msgid "Master arm training"
msgstr "主军械开关 训练"

msgid "Slave Radar"
msgstr "雷达 隶属"

msgid "KY-28 ZEROIZE Cover Down"
msgstr "KY-28 擦除 (清零) 保护盖 关"

msgid "AFCS Pitch Stabilisation Toggle"
msgstr "AFCS 俯仰增稳 切换"

msgid "AN/ALE-39 R10 Load Type Jammer"
msgstr "AN/ALE-39 R10 装载类型 有源干扰弹"

msgid "Weapon Selector press"
msgstr "武器选择开关 按下"

msgid "Computer Address Panel"
msgstr "计算机位址面板"

msgid "TID range: 25"
msgstr "TID 距离: 25"

msgid "UHF ARC-159 Remote BRT Dec"
msgstr "UHF ARC-159 远程显示亮度 降低"

msgid "UHF ARC-159 READ"
msgstr "UHF ARC-159 读取"

msgid "Mouse cursor cockpit mode"
msgstr "驾驶舱鼠标光标模式"

msgid "Radar azimuth relative adjustment"
msgstr "雷达方位 微调"

msgid "CAP 0/Bearing"
msgstr "CAP 方位/0"

msgid "Toggle Arm Ejection Seat"
msgstr "弹射座椅保险 安全/解除保险 切换"

msgid "Jettison Options: Weapons"
msgstr "抛弃选项: 武器"

msgid "Weapon Selector Sparrow or Phoenix Missiles"
msgstr "武器选择: \"麻雀\"/\"不死鸟\""

msgid "Exterior Lights Master Switch ON"
msgstr "机外照明主开关 开"

msgid "CAP Clear"
msgstr "CAP 清除"

msgid "Compass N-S Hemisphere Switch Toggle"
msgstr "罗盘 北-南半球开关 切换"

msgid "VHF/UHF ARC-182 MODE T/R&G"
msgstr "VHF/UHF ARC-182 模式 发/收&救生"

msgid "Radar azimuth scan wider"
msgstr "雷达扫描方位 窄"

msgid "AN/ALE-39 Flare Mode Mult, else Norm"
msgstr "AN/ALE-39 红外干扰弹模式 - 齐射/正常"

msgid "Lights Red Flood BRT"
msgstr "红色泛光灯 亮"

msgid "AFCS Roll Stabilisation Toggle"
msgstr "AFCS 横滚增稳 切换"

msgid "Trigger First Detent"
msgstr "扳机第一段锁定机构"

msgid "Nav - Set Steerpoint Man"
msgstr "导航 - 设置转向点: 手动"

msgid "TID Symbology: Vel Vector"
msgstr "TID 符号: 速度矢量"

msgid "Autopilot Vector ACL, else Off"
msgstr "自动驾驶 引导航向 ACL/关"

msgid "Radar elevation down"
msgstr "雷达仰角 向下"

msgid "ACM Cover Open, else Closed"
msgstr "ACM 开关盖 开/关"

msgid "AN/ALE-39 L10 Load Type Flare"
msgstr "AN/ALE-39 L10 装载类型 红外干扰弹"

msgid "CAP program restart"
msgstr "CAP 程序重启"

msgid "TACAN Channel 1 Dec"
msgstr "塔康波道 个位 减小"

msgid "Jester Menu Up Right"
msgstr "Jester 菜单 右上"

msgid "Custom Snap View 3"
msgstr "自定义快捷视角 3"

msgid "Datalink Frequency 10MHz down"
msgstr "数据链路频率 10MHz 向下"

msgid "UHF ARC-159 Mode Inc"
msgstr "UHF ARC-159 模式 顺时针转动"

msgid "LANTIRN Slew Down"
msgstr "LANTIRN 向下移动"

msgid "ILS Channel Dec"
msgstr "ILS 波道 逆时针减少"

msgid "ICS Button ICS (Intercom) PTT (axis threshold)"
msgstr "ICS 按钮 ICS (内话) PTT (轴阈值)"

msgid "DECM Mode: OFF"
msgstr "DECM 模式: OFF"

msgid "Volume Up"
msgstr "音量 提高"

msgid "AN/ALE-39 Jammer Quantity Dec"
msgstr "AN/ALE-39 有源干扰弹数量 减小"

msgid "Missile Speed Gate: Nose Quater"
msgstr "导弹速度门限: 前方四分之一范围"

msgid "Control Stick Show/Hide"
msgstr "显示/隐藏 驾驶杆"

msgid "Tape Player"
msgstr "磁带播放机"

msgid "Lights Position FLASH/STEADY Toggle"
msgstr "航行灯 闪烁/常亮 切换"

msgid "Display mode previous"
msgstr "显示模式 上一个"

msgid "Lights Position Tail BRT"
msgstr "机尾航行灯 亮"

msgid "VHF/UHF ARC-182 MODE DF"
msgstr "VHF/UHF ARC-182 模式 测向"

msgid "AN/ALE-39 Right Data Dispenser Switch Right - Flare Program"
msgstr "AN/ALE-39 右数据布撒器开关 向右 - 红外干扰弹程序"

msgid "KY-28 RAD Toggle"
msgstr "KY-28 RAD 切换"

msgid "Lights Taxi ON"
msgstr "滑行灯 开"

msgid "KY-28 RAD-2"
msgstr "KY-28 RAD-2"

msgid "MLC auto"
msgstr "MLC 自动"

msgid "Display mode landing"
msgstr "显示模式 着陆"

msgid "Gear Up, else Down"
msgstr "起落架 收/放"

msgid "Fuel Feed Cover OPEN else CLOSE"
msgstr "供油开关保护盖 开/关"

msgid "Nose strut kneel"
msgstr "前轮支柱 - 收缩"

msgid "UHF ARC-159 BRT Dec"
msgstr "UHF ARC-159 亮度 降低"

msgid "HSD ECM Override Off"
msgstr "HSD ECM 超控 关闭"

msgid "Radar - Ground Stabilize"
msgstr "雷达 - 相对地面稳定"

msgid "Lights Red Flood DIM"
msgstr "红色泛光灯 暗"

msgid "ILS Power ON"
msgstr "ILS 电源 开"

msgid "UHF ARC-159 1 MHz Switch Up"
msgstr "UHF ARC-159 1MHz 开关 向上"

msgid "Emergency Wing Sweep Handle Cover CLOSE"
msgstr "应急机翼后掠手柄保护盖 关"

msgid "UHF ARC-159 1 MHz Switch Down"
msgstr "UHF ARC-159 1MHz 开关 向下"

msgid "Compass Mode DG"
msgstr "罗盘模式 航向陀螺"

msgid "RWR Brightness RIO Inc"
msgstr "RWR 亮度 (雷达拦截官驾驶舱) 增加"

msgid "RWR Brightness Pilot Dec"
msgstr "RWR 亮度 (飞行员驾驶舱) 增加"

msgid "Fuelsystem Control Panel"
msgstr "燃油系统控制面板"

msgid "Mic Button ICS - SRS Only / No Menu"
msgstr "ICS 传声器按钮 - 只用于 SRS / 不显示无线电菜单"

msgid "Store Release"
msgstr "挂载投放"

msgid "TGT size small"
msgstr "TGT 大小 - 小"

msgid "CAP button 2"
msgstr "CAP 按钮 2"

msgid "LANTIRN S4 HAT Down (QSNO/Code -/Gain-)"
msgstr "LANTIRN S4 HAT 向下 (QSNO/编码-/增益-)"

msgid "ILS Power OFF"
msgstr "ILS 电源 关"

msgid "UHF ARC-159 Mode PRESET"
msgstr "UHF ARC-159 模式 预设"

msgid "Lights Indexer Brightnes Down"
msgstr "迎角分度器亮度 降低"

msgid "NAV Mode: INS"
msgstr "导航模式: INS"

msgid "LANTIRN Control Panel"
msgstr "LANTIRN 控制面板"

msgid "VHF/UHF ARC-182 MODE TEST"
msgstr "VHF/UHF ARC-182 模式 检测"

msgid "Autopilot Heading Toggle On"
msgstr "自动驾驶 航向保持 切换 开"

msgid "CAP category D/L"
msgstr "CAP 类别 D/L"

msgid "CAP N/E/+"
msgstr "CAP 北/东/+"

msgid "Autopilot Vector Off"
msgstr "自动驾驶 引导航向 关"

msgid "Crank Right Engine"
msgstr "起动右发"

msgid "ILS Power Toggle"
msgstr "ILS 电源 开/关 切换"

msgid "HUD Declutter Off"
msgstr "HUD 防拥 关"

msgid "Autopilot Reference / Nosewheel Steering Toggle"
msgstr "自动驾驶 / 前轮转向 切换"

msgid "Right Sidewall"
msgstr "右侧舱壁"

msgid "STEER CMD VEC"
msgstr "转向指令 - 引导航向"

msgid "AN/ALE-39 Jammer STBY"
msgstr "AN/ALE-39 干扰 就绪(STBY)"

msgid "Compas HDG pushbutton"
msgstr "罗盘 HDG 旋钮/按钮"

msgid "Check"
msgstr "检查"

msgid "Lights Position FLASH"
msgstr "航行灯闪烁"

msgid "Dec KY-28 encryption key"
msgstr "KY-28 加密密钥 减小"

msgid "CAP button 9"
msgstr "CAP 按钮 9"

msgid "DECM Mode: Test Hold 3sec"
msgstr "DECM 模式: 检测 保持3秒(TEST - HOLD 3 SEC)"

msgid "TID Destination: 3"
msgstr "TID 目标: 3"

msgid "Master Caution Reset"
msgstr "主注意灯复位"

msgid "Trigger"
msgstr "扳机"

msgid "TCS On, else standby"
msgstr "TCS 开/就绪"

msgid "AN/ALE-39 L20 Load Type Dec"
msgstr "AN/ALE-39 L20 装载类型 向下"

msgid "Stop"
msgstr "停止"

msgid "Autopilot Vector Toggle ACL"
msgstr "自动驾驶 引导航向/ACL 切换"

msgid "Emergency Wing Sweep Handle Cover OPEN else CLOSED"
msgstr "应急机翼后掠手柄保护盖 开/关"

msgid "Loud and Clear"
msgstr "一清二楚"

msgid "Require weapon selector press between OFF and GUN"
msgstr "武器选择开关在 OFF 和 GUN 档间切换需按下开关"

msgid ""
"P-STT is better suited in when close to target but does not allow AIM-54 data link updates.\n"
"If option is checked Jester will automatically try to switch PD-STT lock to P-STT when close to enemy."
msgstr ""
"在离目标很近，P-STT 是更合适的选择，缺点是无法使用 AIM-54 数据链路制导更新。\n"
"如果勾选了此选项，当离目标很近时，Jester 将自动从 PD-STT 切换至 P-STT。"

msgid "Show Jester camera in center of Jester menu."
msgstr "在 Jester 菜单中央显示 Jester 摄像头画面。"

msgid "Jester menu camera"
msgstr "Jester 菜单摄像头"

msgid "F-14"
msgstr "F-14"

msgid "Jester AI Contract"
msgstr "Jester AI 设置"

msgid "Default_liv"
msgstr "默认"

msgid "Use FFB trim implementation"
msgstr "使用 FFB 配平实现"

msgid "Repeat RIO weapon type wheel on TID"
msgstr "在 TID 中复显 RIO 武器类型选择拨轮中选择的武器类型"

msgid "Jester Landing Callouts"
msgstr "Jester 着陆标注"

msgid ""
"For enhanced realism, pilot weapon selector needs to be pressed while moving\n"
"between OFF and GUN positions. This may be impractical with many consumer\n"
"joysticks, hence it is an optional feature."
msgstr ""
"为了增加真实感，需按住飞行员武器选择开关才能在 OFF 与 GUN 档位间进行移动。\n"
"对许多消费者的驾驶杆来说是不切实际的，所以为自选功能。"

msgid "DON'T USE DEFAULT PTT (RADIO MENU) BUTTONS FOR SRS"
msgstr "连接 SRS 时，不要使用默认的 PTT（无线电菜单）按钮来通话"

msgid "Allows using your head movement for selection of menu items."
msgstr "允许玩家通过头部运动来进行菜单项目选择。"

msgid "OPEN MENU: RADIO MENU KEY FOLLOWED BY PTT (SRS PRIORITY)"
msgstr "按下无线电菜单键然后再按下 PTT 来开启无线电菜单（SRS 优先）"

msgid "Enable Afterburner Gate"
msgstr "启用加力燃烧门限"

msgid ""
"For convenience, allow weapon selector up in the SP/PH position to emulate\n"
"weapon selector press, to toggle sparrow/phoenix missiles.\n"
"This is not realistic, hence it is an optional feature."
msgstr ""
"方便起见，允许武器选择开关向上拨动来模拟\n"
"按下开关在麻雀/不死鸟导弹间切换。\n"
"此选项是不真实的，因此作为可选功能。"

msgid "Use head movement to select items in Jester menu"
msgstr "使用头部移动来进行 Jester 菜单项目选择"

msgid "Jester will assist during landings."
msgstr "Jester 将在着陆阶段提供辅助。"

msgid "HIDE RADIO MENU ON PTT RELEASE"
msgstr "松开 PTT 开关时，隐藏无线电菜单"

msgid ""
"For easier visibility, since RIO weapon type window is as difficult to read\n"
"in-game as it was in real life. Shown in A/G mode with pilot weapon selector off.\n"
"(Real F-14 could not repeat RIO weapon wheel on TID)"
msgstr ""
"用于提升可见度，因为游戏中的 RIO 武器类型显示窗和现实中一样不易于观察。\n"
"仅当飞行员武器选择开关关闭且模式选择开关处于 A/G 档位时显示\n"
"（真机中无法在 TID 上重复显示 RIO 武器类型选择拨轮选中的武器种类）"

msgid "Switch PD-STT to P-STT lock when going WVR"
msgstr "视距内空战以 P-STT 锁定而不是 PD-STT"

msgid "Radio Menu And PTT Behaviour"
msgstr "无线电菜单和 PTT 行为"

msgid "Customized Cockpit"
msgstr "可选驾驶舱"

msgid "The Legendary F-14 Tomcat is a variable-wing multi-role fleet defender with unmatched air to air capability. Incorporating a pilot and RIO 2-man crew, the Tomcat leverages its powerful AWG-9 radar to reach out and destroy enemy aircraft at unmatched distances, using weaponry such as the AIM-54A/C Phoenix, AIM-7 Sparrow and AIM-9 missiles. Through the LANTIRN upgrade programme, the F-14 became an effective strike aircraft, affectionally dubbed the 'Bombcat', the F-14 can employ a large assortment of unguided and guided weaponry while maintaining excellent range and air to air capability."
msgstr "传奇的 F-14 \"雄猫\"是一款可变后掠翼多用途舰队防空舰载机。\"雄猫\"具有无与伦比的空对空能力。机上乘坐飞行员和雷达拦截官两名乘员，装备 AIM-54A/C“不死鸟”、AIM-7“麻雀”和 AIM-9 导弹再搭配强大的 AWG-9 雷达，使得“雄猫”可以在无人能及的距离上击落敌机。LANTIRN 吊舱升级计划使得\"雄猫\"具备了精确对地攻击的能力，获得了精确对地攻击能力后她被亲切地称为“炸弹猫”，F-14 可以在保证出色的航程和空空能力的同时，使用大量的非制导和制导武器。"

msgid ""
"Restricts throttle to MIL range unless AB gate key is pressed.\n"
"While pressed, full throttle movement into AB range is unrestricted.\n"
"Once key is released, AB operation continues until throttle is moved back to MIL range.\n"
"MIL throttle detent is at 80% of full throttle travel."
msgstr ""
"除非按下加力燃烧门限按键，否则锁定油门在军推行程内。\n"
"当按下后，推满油门至加力燃烧行程不受限。\n"
"松开按键后，加力燃烧将会继续，直到油门移动回军推行程内。\n"
"军推油门限位在完整油门行程的80%处。"

msgid "F-14A"
msgstr "F-14A"

msgid "DEFAULT"
msgstr "默认"

msgid "Allow weapon selector up to emulate press in SP/PH position"
msgstr "允许武器选择开关向上拨动来模拟按下开关在 SP/PH 间切换"

msgid ""
"For enhanced realism when using a force feedback device for primary flight control. \n"
"Shifts FFB stick neutral position to match trim actuator position.\n"
".Only has effect when FFB device is detected."
msgstr ""
"使用力反馈设备为主要飞行控制，可以增加真实感。\n"
"将 FFB 驾驶杆归中以匹配配平作动器的位置。\n"
"仅检测到 FFB 设备时有效。"

msgid "Tutorial covering basic navigation in the F-14."
msgstr "基础导航相关教程"

msgid "Air to Air - Guns Guns Guns"
msgstr "空对空 - 航炮"

msgid "BFM Lion and Sun"
msgstr "BFM 狮子和太阳"

msgid "Case 3 CVN-72 - requires Supercarrier Module"
msgstr "Case 3 CVN-72 - 需要超级航母模组"

msgid "F-14A Case 1 Recovery - USS Stennis"
msgstr "F-14A Case 1 着舰 - USS 斯塔尼斯"

msgid "Basics - Carrier Case-1 Trap"
msgstr "基础 - Case I 航降"

msgid "F-14A Case 3 CVN-72 - requires SC Module"
msgstr "F-14A Case 3 CVN-72 - 需要超级航母模组"

msgid "With Inherent Resolve - Supercarrier Version"
msgstr "固有解法 - 超级航母版"

msgid "Tutorial covering carrier Case 1 trap procedures."
msgstr "Case I 着舰程序教程"

msgid "F-14A Dogfight"
msgstr "F-14A 格斗"

msgid "F-14A Cold Start"
msgstr "F-14A 冷启动"

msgid "F-14A BFM Lion and Sun"
msgstr "F-14A BFM 狮子和太阳"

msgid "Dances with the Wolves - Dissimilar Air Combat Training"
msgstr "与狼共舞 - 异型机空战训练"

msgid "On Alert 5"
msgstr "5分警戒"

msgid "Air to Air - Fox-2, Sidewinders"
msgstr "空对空 - Fox-2 响尾蛇"

msgid "Tutorial covering Air to Air employment of the M61 Vulcan Cannon"
msgstr "M61 火神航炮空对空交战使用教程"

msgid "Air to Ground - Guns"
msgstr "空对地 - 航炮"

msgid "Basics - Pilot Cold Start"
msgstr "基础 - 飞行员驾驶舱冷启动"

msgid "Tutorial detailing the AN/AWG-9 pulse modes and their use."
msgstr "AN/AWG-9 脉冲模式和使用细节教程"

msgid "The Cat and the Eagle - BFM vs F-15"
msgstr "猫和鹰 - BFM 对战 F-15"

msgid "Basics - Shore-Based Takeoff"
msgstr "基础 - 机场起飞"

msgid "F-14A Case 1 CVN-72 - requires SC Module"
msgstr "F-14A Case 1 CVN-72 - 需要超级航母模组"

msgid "F-14A On Devil's Edge - BVR"
msgstr "F-14A 地狱边缘 - 超视距空战"

msgid "Basics - RIO Cold Start"
msgstr "基础 - 雷达拦截官驾驶舱冷启动"

msgid "F-14A With Inherent Resolve - Bombing Run"
msgstr "F-14A 固有解法 - 轰炸任务"

msgid "Aerial Refueling"
msgstr "空中受油"

msgid "On Devil's Edge - BVR"
msgstr "地狱边缘 - BVR"

msgid "Nellis Landing"
msgstr "内利斯着陆"

msgid "AN/AWG-9 - Pulse Modes"
msgstr "AN/AWG-9 - 脉冲模式"

msgid "F-14A Case 1 Carrier Recovery"
msgstr "F-14A Case 1 回收"

msgid "Channel Map - Free Flight"
msgstr "英吉利海峡 - 自由飞行"

msgid "Take Off - Turkey"
msgstr "起飞 - 土耳其"

msgid "Watching the Devildog - Laser Guided Bombs"
msgstr "恶犬出没——激光制导炸弹"

msgid "Free Flight"
msgstr "自由飞行"

msgid "Tutorial detailing the AN/AWG-9 pulse doppler modes and their use."
msgstr "AN/AWG-9 脉冲多普勒模式和使用细节教程"

msgid "F-14A Persian Gulf Case I Recovery"
msgstr "F-14A 波斯湾 Case 1 回收"

msgid "Basics - Carrier Case-1 Takeoff"
msgstr "基础 - 航母 Case I 起飞"

msgid "F-14A Case 1 Recovery CVN-71 - Requires SC Module"
msgstr "F-14A Case 1 回收 CVN-71 - 需要超级航母模组"

msgid "Case 3 Recovery CVN-71 - Requires Supercarrier Module"
msgstr "Case 3 回收 CVN-71 - 需要超级航母模组"

msgid "Case 1 CVN-73 - requires Supercarrier Module"
msgstr "Case 1 CVN-73 - 需要超级航母模组"

msgid "Air to Ground - Computer Pilot (CCIP)"
msgstr "空对地 - CCIP"

msgid "Hormuz Rocket Run"
msgstr "霍尔木兹 火箭弹攻击"

msgid "F-14A Refuel Fight Recover"
msgstr "F-14A 空中加油、作战并回收"

msgid "Case 1 Carrier Recovery"
msgstr "Case I 航降"

msgid "Normandy Dissimilar Air Combat Training"
msgstr "诺曼底 异型机空战训练"

msgid "Tutorial covering shore-based takeoff procedures."
msgstr "机场起飞程序相关教程"

msgid "AN/AWG-9 - MRL and IFF"
msgstr "AN/AWG-9 - MRL 和 IFF"

msgid "Case 1 CVN-72 - requires Supercarrier Module"
msgstr "Case 1 CVN-72 - 需要超级航母模组"

msgid "F-14A Free Flight"
msgstr "F-14A 自由飞行"

msgid "Carrier Quals CVN-73 - requires Supercarrier Module"
msgstr "航母资质 CVN-73 - 需要超级航母模组"

msgid "Refuel Fight Recover"
msgstr "空中加油、作战并回收"

msgid "F-14A Landing"
msgstr "F-14A 着陆"

msgid "Case 1 Recovery - USS Stennis"
msgstr "Case 1 回收 - USS 斯坦尼斯"

msgid "F-14A Beyond Visual Range"
msgstr "F-14A 超视距空战"

msgid "F-14A Case 3 Recovery CVN-71 - Requires SC Module"
msgstr "F-14A Case 3 回收 CVN-71 - 需要超级航母模组"

msgid "Cold Start - Israel"
msgstr "未启动 - 以色列"

msgid "F-14A Free Flight - Lebanon and Syria"
msgstr "F-14A 自由飞行 - 黎巴嫩和叙利亚"

msgid "Tutorial covering employment of the Computer Pilot (CCIP) mode."
msgstr "计算机目标 (CCIP) 模式相关教程"

msgid "F-14A The Cat and the Eagle - BFM vs F-15"
msgstr "F-14A 猫和鹰 - BFM 对战 F-15"

msgid "Persian Gulf Case I Recovery"
msgstr "Case I 航降"

msgid "Nevada Free Flight"
msgstr "自由飞行"

msgid "With Inherent Resolve - Bombing Run"
msgstr "固有解法 - 轰炸"

msgid "F-14A With Inherent Resolve - Supercarrier Version"
msgstr "F-14A 固有解法 - 超级航母版本"

msgid "F-14A Cold Start - Israel"
msgstr "F-14A 未启动 - 以色列"

msgid "F-14A Dances with the Wolves - Dissimilar Air Combat Training"
msgstr "F-14A 与狼共舞 - 异型机空战训练"

msgid "F-14 RIO Cold Start Tutorial."
msgstr "F-14 雷达拦截官冷启动教程"

msgid "F-14A Take Off"
msgstr "F-14A 起飞"

msgid "Tutorial covering carrier Case 1 takeoff procedures."
msgstr "Case I 起飞程序教程"

msgid "Basics - Navigation"
msgstr "基础 - 导航"

msgid "F-14A Southern Watch 1998"
msgstr "F-14A 南方守望 1998"

msgid "Take off from Nellis"
msgstr "从内利斯起飞"

msgid "Air to Air Refueling Practice"
msgstr "空中受油练习"

msgid "Normandy Case 3 Carrier recovery"
msgstr "Case III 航降"

msgid "Tutorial covering employment of the heat-seeking AIM-9 Sidewinders"
msgstr "AIM-9 \"响尾蛇\" 导弹使用教程"

msgid "AN/AWG-9 - Pulse Doppler Modes"
msgstr "AN/AWG-9 - 脉冲多普勒模式"

msgid "F-14 Pilot Cold Start Tutorial."
msgstr "F-14 飞行员冷启动教程"

msgid "Southern Watch 1998"
msgstr "南方守望 1998"

msgid "Dogfight"
msgstr "狗斗"

msgid "F-14A Carrier Quals CVN-73 - requires SC Module"
msgstr "F-14A 航母资质 CVN-73 - 需要超级航母模组"

msgid "Tutorial covering shore-based landing procedures."
msgstr "机场着陆程序相关教程"

msgid "Basics - Shore-Based Landing"
msgstr "基础 - 机场着陆"

msgid "Normandy Case 1 Carrier recovery"
msgstr "Case I 航降"

msgid "Take Off"
msgstr "起飞"

msgid "Operation Constant Peg - Gen IV fighters"
msgstr "“永恒的佩格”- 第四代战斗机"

msgid "Beyond Visual Range"
msgstr "超视距"

msgid "AN/AWG-9 - Introduction"
msgstr "AN/AWG-9 - 简介"

msgid "Tutorial covering Air to Ground employment of the M61 Vulcan Cannon"
msgstr "M61 航炮空对地攻击使用教程"

msgid "Dissimilar Air Combat Training - Guns only"
msgstr "与众不同的空战训练 - 航炮"

msgid "Free Flight - Lebanon and Syria"
msgstr "自由飞行 - 黎巴嫩和叙利亚"

msgid "Operation Constant Peg - Gen III fighters"
msgstr "“永恒的佩格” - 第三代战斗机"

msgid "F-14A Hormuz Rocket Run"
msgstr "F-14A 霍尔木兹火箭弹攻击"

msgid "Tutorial introducing the AN/AWG-9 radar and detailing the relevant controls and panels."
msgstr "AN/AWG-9 雷达和相关控制以及面板的介绍教程"

msgid "F-14A Watching the Devildog"
msgstr "F-14A 恶犬出没"

msgid "F-14A On Alert 5"
msgstr "F-14A 5分警戒"

msgid "Tutorial detailing the MRL and the IFF system."
msgstr "MRL 和 IFF 系统的详细教程"

msgid "Dissimilar Air Combat Training - Fox 2s"
msgstr "与众不同的空战训练 - Fox-2"

msgid "Case 3 CVN-73 - requires Supercarrier Module"
msgstr "Case 3 CVN-73 - 需要超级航母模组"

msgid "F-14A Take Off - Turkey"
msgstr "F-14A 起飞 - 土耳其"

msgid "F-14A Air to Air Refueling Practice"
msgstr "F-14A 空中受油练习"

msgid "Case 1 Recovery CVN-71 - Requires Supercarrier Module"
msgstr "Case 1 回收 CVN-71 - 需要超级航母模组"

msgid "Cold Start"
msgstr "冷启动"

msgid "F-14A Case 1 CVN-73 - requires SC Module"
msgstr "F-14A Case 1 CVN-73 - 需要超级航母模组"

msgid "F-14A Case 3 CVN-73 - requires SC Module"
msgstr "F-14A Case 3 CVN-73 - 需要超级航母模组"

msgid "AHRS: Gyro Platform"
msgstr "AHRS: 陀螺平台"

msgid "F-14B AI"
msgstr "F-14B AI"

msgid "RWR: 135 Quad Receiver/Antenna"
msgstr "RWR: 135 方位接收机/天线"

msgid "30 Flares / 30 Chaff"
msgstr "30发红外干扰弹/30发箔条"

msgid "HUD: Total"
msgstr "HUD: 全部"

msgid "X"
msgstr ""

msgid "Pilot"
msgstr "飞行员"

msgid "VHF/UHF AN/ARC-182"
msgstr "VHF/UHF AN/ARC-182 无线电台"

msgid "TACAN: Receiver"
msgstr "塔康: 接收机"

msgid "AN/ALE-39 Loadout"
msgstr "AN/ALE-39 装载"

msgid "Channel 28"
msgstr "波道 28"

msgid "Countermeasures: Right Dispenser"
msgstr "对抗措施: 右布撒器"

msgid "50 Flares / 10 Chaff"
msgstr "50发红外干扰弹/10发箔条"

msgid "UHF AN/ARC-159: Transceiver"
msgstr "UHF AN/ARC-159: 收发器"

msgid "M-61A1"
msgstr "M-61A1 航炮"

msgid "Mk-83"
msgstr "Mk-83 航弹"

msgid "VHF/UHF AN/ARC-182: Internal Module"
msgstr "VHF/UHF AN/ARC-182: 内部模块"

msgid "RWR: 45 Quad Receiver/Antenna"
msgstr "RWR: 45 方位接收机/天线"

msgid "AIM-9P"
msgstr "AIM-9P 空空导弹"

msgid "CADC: Pressure sensor"
msgstr "CADC: 压力传感器"

msgid "Channel 5"
msgstr "波道 5"

msgid "Mk-82 SnakeEye"
msgstr "Mk-82 \"蛇眼\" 炸弹"

msgid "ICS: Amplifier Pilot Backup"
msgstr "ICS: 备用放大器 (飞行员驾驶舱)"

msgid "20mm TP"
msgstr "20 毫米 训练弹"

msgid "UHF AN/ARC-159"
msgstr "UHF AN/ARC-159 无线电台"

msgid "Wings: Left Sweep Failure"
msgstr "机翼: 左侧机翼后掠失效"

msgid "20mm AP&HE"
msgstr "20 毫米 穿甲&高爆弹"

msgid "RWR: Low Band Receiver/Antenna"
msgstr "RWR: 低频带接收机/天线"

msgid "Mk-82"
msgstr "Mk-82 航弹"

msgid "UHF AN/ARC-159: Antenna"
msgstr "UHF AN/ARC-159: 天线"

msgid "Channel 15"
msgstr "波道 15"

msgid "RWR: Computer"
msgstr "RWR: 计算机"

msgid "Mk-82AIR"
msgstr "Mk-82 AIR 高阻炸弹"

msgid "Channel 7"
msgstr "波道 7"

msgid "Channel 14"
msgstr "波道 14"

msgid "M-61 Burst Mode"
msgstr "M-61 航炮连发模式"

msgid "DDD: Total"
msgstr "DDD: 全部"

msgid "AM"
msgstr ""

msgid "F-14B"
msgstr "F-14B"

msgid "M53 20mm API"
msgstr "M53 20 毫米 穿甲燃烧弹"

msgid "Channel 24"
msgstr "波道 24"

msgid "Mk-20"
msgstr "Mk-20 \"石眼\" 集束炸弹"

msgid "VHF/UHF AN/ARC-182: Antenna"
msgstr "VHF/UHF AN/ARC-182: 天线"

msgid "CADC: Digital output to CSDC"
msgstr "CADC: 至 CSDC 的数字信号输出"

msgid "KY-28 Encryption Key"
msgstr "KY-28 加密密钥"

msgid "GBU-24"
msgstr "GBU-24 航弹"

msgid "ILS: Decoder"
msgstr "ILS: 解码器"

msgid "Channel 27"
msgstr "波道 27"

msgid "RWR: Control Box"
msgstr "RWR: 控制盒"

msgid "UHF AN/ARC-159: Total"
msgstr "UHF AN/ARC-159: 全部"

msgid "Laser Code 4th Digit"
msgstr "激光编码 第4位"

msgid "CADC: Maneuver Flap Command"
msgstr "CADC: 机动襟翼指令"

msgid "Channel 25"
msgstr "波道 25"

msgid "VHF/UHF AN/ARC-182: Transceiver"
msgstr "VHF/UHF AN/ARC-182: 收发器"

msgid "AIM-7M"
msgstr "AIM-7M 空空导弹"

msgid "CADC: Angle Of Attack Signal"
msgstr "CADC: 迎角信号"

msgid "Channel 29"
msgstr "波道 29"

msgid "CADC: Total"
msgstr "CADC: 全部"

msgid "Mk-84"
msgstr "Mk-84 航弹"

msgid "RWR: MBE BUS"
msgstr "RWR: MBE 总线"

msgid "M55A2 20mm TP"
msgstr "M55A2 20 毫米 训练弹"

msgid "AIM-7MH"
msgstr "AIM-7MH"

msgid "Channel 20"
msgstr "波道 20"

msgid "CADC: Stabilizer Authority Command"
msgstr "CADC: 安定面权限指令"

msgid "CADC: Temperature Signal"
msgstr "CADC: 温度信号"

msgid "VHF/UHF AN/ARC-182: Total"
msgstr "VHF/UHF AN/ARC-182: 全部"

msgid "Channel 12"
msgstr "波道 12"

msgid "CADC: Rudder Authority Command"
msgstr "CADC: 方向舵权限指令"

msgid "10 Flares / 50 Chaff"
msgstr "10发红外干扰弹/50发箔条"

msgid "GBU-10"
msgstr "GBU-10 航弹"

msgid "CADC: Wing Sweep Indicator"
msgstr "CADC: 机翼后掠角指示器"

msgid "Channel 1"
msgstr "波道 1"

msgid "IMU: Quantizer"
msgstr "IMU: 量化器"

msgid "20 Flares / 40 Chaff"
msgstr "20发红外干扰弹/40发箔条"

msgid "TACAN Channel Presel (0 = Auto)"
msgstr "塔康波道 预选 (0 = 自动)"

msgid "Channel 21"
msgstr "波道 21"

msgid "AHRS: Total"
msgstr "AHRS: 全部"

msgid "UHF AN/ARC-159: Remote Display RIO"
msgstr "UHF AN/ARC-159: 远程显示器 (雷达拦截官驾驶舱)"

msgid "20mm tracer"
msgstr "20 毫米 曳光弹"

msgid "Hydraulics: Left Engine Pump"
msgstr "液压: 左发液压泵"

msgid "TACAN: Transmitter"
msgstr "塔康: 收发器"

msgid "Laser Code 1st Digit"
msgstr "激光编码 第1位"

msgid "Laser Code 3rd Digit"
msgstr "激光编码 第3位"

msgid "RWR: Display RIO"
msgstr "RWR: 显示 (雷达拦截官)"

msgid "AIM-9M"
msgstr "AIM-9M 空空导弹"

msgid "RWR: Total"
msgstr "RWR: 全部"

msgid "IMU: Total"
msgstr "IMU: 全部"

msgid "VDI: Total"
msgstr "VDI: 全部"

msgid "ILS Channel Presel"
msgstr "ILS 波道预选"

msgid "Channel 13"
msgstr "波道 13"

msgid "Channel 16"
msgstr "波道 16"

msgid "TACAN Band"
msgstr "塔康波段"

msgid "Manual"
msgstr "手动模式"

msgid "Channel 17"
msgstr "波道 17"

msgid "ICS: Amplifier RIO Backup"
msgstr "ICS: 备用放大器 (雷达拦截官驾驶舱)"

msgid "TACAN: Total"
msgstr "塔康: 全部"

msgid "Burst 200"
msgstr "连射 200"

msgid "INS Reference Alignment Stored"
msgstr "预存 INS 参考对准"

msgid "Channel 23"
msgstr "波道 23"

msgid "Channel 6"
msgstr "波道 6"

msgid "Wings: Right Sweep Failure"
msgstr "机翼: 右侧机翼后掠失效"

msgid "Channel 3"
msgstr "波道 3"

msgid "Burst 100"
msgstr "连射 100"

msgid "Radar: Total"
msgstr "雷达: 全部"

msgid "INS: Total"
msgstr "INS: 全部"

msgid "Fill LAU-138 With Chaff"
msgstr "以箔条填充 LAU-138"

msgid "CADC: Wing Sweep Channel 1"
msgstr "CADC: 机翼后掠角通道1"

msgid "RWR: 225 Quad Receiver/Antenna"
msgstr "RWR: 225方位接收机/天线"

msgid "UHF AN/ARC-159: Display"
msgstr "UHF AN/ARC-159: 显示"

msgid "M56A3 20mm HEI"
msgstr "M56A3 20 毫米 高爆燃烧弹"

msgid "Countermeasures: Programmer"
msgstr "对抗措施: 编程面板"

msgid "Channel 30"
msgstr "波道 30"

msgid "Channel 8"
msgstr "波道 8"

msgid "Burst 50"
msgstr "连射 50"

msgid "AHRS: Magnetic Azimuth Detector"
msgstr "AHRS: 磁方位探测器"

msgid "F-14A-135-GR"
msgstr "F-14A-135-GR"

msgid "Channel 10"
msgstr "波道 10"

msgid "ICS: Amplifier RIO"
msgstr "ICS: 放大器 (雷达拦截官驾驶舱)"

msgid "ILS: Total"
msgstr "ILS: 全部"

msgid "ILS: Antenna"
msgstr "ILS: 天线"

msgid "LANTIRN Targeting Pod"
msgstr "LANTIRN 瞄准吊舱"

msgid "RWR: Display Pilot"
msgstr "RWR: 显示 (飞行员驾驶舱)"

msgid "Channel 9"
msgstr "波道 9"

msgid "VHF/UHF AN/ARC-182: Display"
msgstr "VHF/UHF AN/ARC-182: 显示"

msgid "Channel 19"
msgstr "波道 19"

msgid "UHF AN/ARC-159: Remote Display Pilot"
msgstr "UHF AN/ARC-159: 远程显示器 (飞行员驾驶舱)"

msgid "INS: Nav Computer"
msgstr "INS: 导航计算机"

msgid "UHF AN/ARC-159: Internal Module"
msgstr "UHF AN/ARC-159: 内部模块"

msgid "Channel 11"
msgstr "波道 11"

msgid "Fuel tank 300 gal"
msgstr "300 加仑副油箱"

msgid "Hydraulics: Transfer Pump-Motor"
msgstr "液压: 输送泵-电动机"

msgid "GBU-12"
msgstr "GBU-12 航弹"

msgid "Channel 2"
msgstr "波道 2"

msgid "RWR: Interference Blanker"
msgstr "RWR: 干扰消除器"

msgid "Channel 18"
msgstr "波道 18"

msgid "20mm API"
msgstr "20 毫米 穿甲燃烧弹"

msgid "VHF/UHF AN/ARC-182: Remote Display"
msgstr "VHF/UHF AN/ARC-182: 远程显示"

msgid "60 Flares / 0 Chaff"
msgstr "60发红外干扰弹/0发箔条"

msgid "Hydraulics: Right Engine Pump"
msgstr "液压: 右发液压泵"

msgid "Y"
msgstr ""

msgid "AIM-7F"
msgstr "AIM-7F"

msgid "AIM-9L"
msgstr "AIM-9L 空空导弹"

msgid "20mm HEI"
msgstr "20 毫米 高爆燃烧弹"

msgid "Laser Code 2nd Digit"
msgstr "激光编码 第2位"

msgid "AIM-54A-Mk47"
msgstr "AIM-54A-Mk47 空空导弹"

msgid "AIM-54A-Mk60"
msgstr "AIM-54A-Mk60 空空导弹"

msgid "AIM-54C-Mk47"
msgstr "AIM-54C-Mk47 空空导弹"

msgid "CADC: Wing Sweep Channel 2"
msgstr "CADC: 机翼后掠通道2"

msgid "Jester: Incapacitated"
msgstr "Jester: 失能"

msgid "Countermeasures: Left Dispenser"
msgstr "对抗措施: 左布撒器"

msgid "Radar Intercept Officer"
msgstr "雷达拦截官"

msgid "Channel 4"
msgstr "波道 4"

msgid "GBU-16"
msgstr "GBU-16 航弹"

msgid "ICS: Amplifier Pilot"
msgstr "ICS: 放大器 (飞行员驾驶舱)"

msgid "RWR: 315 Quad Receiver/Antenna"
msgstr "RWR: 315 方位接收机/天线"

msgid "0 Flares / 60 Chaff"
msgstr "0发红外干扰弹/60发箔条"

msgid "40 Flares / 20 Chaff"
msgstr "40发红外干扰弹/20发箔条"

msgid "TID: Total"
msgstr "TID: 全部"

msgid "Channel 22"
msgstr "波道 22"

msgid "Channel 26"
msgstr "波道 26"

msgid "Fuel tank 300 gal (empty)"
msgstr "300 加仑副油箱 (空)"

msgid "Go Pincer"
msgstr "夹击"

msgid "Load KYK-28 key 5"
msgstr "加载 KY-28 密钥5"

msgid "20 Flares / 40 Chaffs"
msgstr "20发红外干扰弹/40发箔条"

msgid "20 NM"
msgstr "20海里"

msgid "10 NM"
msgstr "10海里"

msgid "50 NM"
msgstr "50海里"

msgid "40 NM"
msgstr "40海里"

msgid "Reconnaissance"
msgstr "侦查"

msgid "Mission and RTB"
msgstr "执行任务，完成后返航"

msgid "Select AN/ALE-39 Loadout"
msgstr "选择 AN/ALE-39 装载"

msgid "Ground Air Supply"
msgstr "地面气源"

msgid "60 Flares / 0 Chaffs"
msgstr "60发红外干扰弹/0发箔条"

msgid "5 NM"
msgstr "5海里"

msgid "Salute!"
msgstr "敬礼！"

msgid "10 Flares / 50 Chaffs"
msgstr "10发红外干扰弹/50发箔条"

msgid "Load KYK-28 key 7"
msgstr "加载 KY-28 密钥7"

msgid "50 Flares / 10 Chaffs"
msgstr "50发红外干扰弹/10发箔条"

msgid "40 Flares / 20 Chaffs"
msgstr "40发红外干扰弹/20发箔条"

msgid "Load KYK-28 key 6"
msgstr "加载 KY-28 密钥6"

msgid "AN/ALE-39 Loadouts"
msgstr "AN/ALE-39 装载"

msgid "0 Flares / 60 Chaffs"
msgstr "0发红外干扰弹/60发箔条"

msgid "15 NM"
msgstr "15海里"

msgid "Disconnect"
msgstr "断开"

msgid "30 Flares / 30 Chaffs"
msgstr "30发红外干扰弹/30发箔条"

msgid "Connect"
msgstr "连接"

msgid "Load KYK-28 key 4"
msgstr "加载 KY-28 密钥4"

msgid "Load KYK-28 key 8"
msgstr "加载 KY-28 密钥8"

msgid "KY-28 Encryption"
msgstr "KY-28 密文"

msgid "High"
msgstr "高"

msgid "Request Launch"
msgstr "请求弹射起飞"

msgid "Load KYK-28 key 3"
msgstr "加载 KY-28 密钥3"

msgid "Load KYK-28 key 1"
msgstr "加载 KY-28 密钥1"

msgid "Mission and Rejoin"
msgstr "执行任务，完成后返回编队"

msgid "30 NM"
msgstr "30海里"

msgid "Wheel chocks"
msgstr "轮挡"

msgid "Load KYK-28 key 2"
msgstr "加载 KY-28 密钥2"

msgid "AIM-54A-MK60*1, AIM-7M*1, AIM-9M*2, XT*2, Mk-20*2, LANTIRN"
msgstr "AIM-54A-MK60*1, AIM-7M*1, AIM-9M*2, XT*2, Mk-20*2, LANTIRN"

msgid "AIM-54A-MK60*1, AIM-7M*1, AIM-9M*2, XT*2, Mk-82*2, LANTIRN"
msgstr "AIM-54A-MK60*1, AIM-7M*1, AIM-9M*2, XT*2, Mk-82*2, LANTIRN"

msgid "AIM-54A-MK47*4, AIM-7M*2, AIM-9L*2, XT*2"
msgstr "AIM-54A-MK47*4, AIM-7M*2, AIM-9L*2, XT*2"

msgid "AIM-7M*1, AIM-9M*2, XT*2, GBU-12*2, LANTIRN"
msgstr "AIM-7M*1, AIM-9M*2, XT*2, GBU-12*2, LANTIRN"

msgid "LUU-2*24"
msgstr "LUU-2*24"

msgid "AIM-54C-MK47*4, AIM-9M*4, XT*2"
msgstr "AIM-54C-MK47*4, AIM-9M*4, XT*2"

msgid "AIM-54A-MK60*1, AIM-7M*1, AIM-9M*2, XT*2, Mk-82*1"
msgstr "AIM-54A-MK60*1, AIM-7M*1, AIM-9M*2, XT*2, Mk-82*1"

msgid "Mk-81*14"
msgstr "Mk-81*14"

msgid "AIM-54C-MK47*4, AIM-7M*2, AIM-9M*2, XT*2"
msgstr "AIM-54C-MK47*4, AIM-7M*2, AIM-9M*2, XT*2"

msgid "AIM-54C-MK47*6, AIM-9M*2, XT*2"
msgstr "AIM-54C-MK47*6, AIM-9M*2, XT*2"

msgid "Mk-82*14"
msgstr "Mk-82*14"

msgid "AIM-54A-MK60*2, AIM-7M*1, AIM-9M*4, XT*2"
msgstr "AIM-54A-MK60*2, AIM-7M*1, AIM-9M*4, XT*2"

msgid "AIM-54A-MK60*4, AIM-7M*2, AIM-9M*2, XT*2"
msgstr "AIM-54A-MK60*4, AIM-7M*2, AIM-9M*2, XT*2"

msgid "GBU-24*2"
msgstr "GBU-24*2"

msgid "AIM-54A-MK47*2, AIM-7M*1, AIM-9M*4, XT*2"
msgstr "AIM-54A-MK47*2, AIM-7M*1, AIM-9M*4, XT*2"

msgid "Zuni*12"
msgstr "Zuni*12"

msgid "AIM-54A-MK60*6, AIM-9M*2, XT*2"
msgstr "AIM-54A-MK60*6, AIM-9M*2, XT*2"

msgid "AIM-7M*6, AIM-9L*2, XT*2"
msgstr "AIM-7M*6, AIM-9L*2, XT*2"

msgid "Zuni*28"
msgstr "Zuni*28"

msgid "AIM-54A-MK60*1, AIM-7M*1, AIM-9M*2, XT*2, Mk-82*2"
msgstr "AIM-54A-MK60*1, AIM-7M*1, AIM-9M*2, XT*2, Mk-82*2"

msgid "AIM-54A-MK47*6, AIM-9M*2, XT*2"
msgstr "AIM-54A-MK47*6, AIM-9M*2, XT*2"

msgid "Mk-82*4"
msgstr "Mk-82*4"

msgid "Mk-82AIR*4"
msgstr "Mk-82AIR*4"

msgid "AIM-7M*1, AIM-9M*2, XT*2, GBU-24*1, LANTIRN"
msgstr "AIM-7M*1, AIM-9M*2, XT*2, GBU-24*1, LANTIRN"

msgid "AIM-54A-MK47*2, AIM-7M*1, AIM-9M*2, AIM-9L*2, XT*2"
msgstr "AIM-54A-MK47*2, AIM-7M*1, AIM-9M*2, AIM-9L*2, XT*2"

msgid "Mk-20*4"
msgstr "Mk-20*4"

msgid "AIM-54C-MK47*2, AIM-7M*3, AIM-9M*2, XT*2"
msgstr "AIM-54C-MK47*2, AIM-7M*3, AIM-9M*2, XT*2"

msgid "AIM-54A-MK47*4, AIM-9M*4, XT*2"
msgstr "AIM-54A-MK47*4, AIM-9M*4, XT*2"

msgid "AIM-54A-MK47*2, AIM-7M*3, AIM-9M*2, XT*2"
msgstr "AIM-54A-MK47*2, AIM-7M*3, AIM-9M*2, XT*2"

msgid "GBU-10*2"
msgstr "GBU-10*2"

msgid "AIM-7M*6, AIM-9M*2, XT*2"
msgstr "AIM-7M*6, AIM-9M*2, XT*2"

msgid "AIM-54A-MK60*4, AIM-9M*4, XT*2"
msgstr "AIM-54A-MK60*4, AIM-9M*4, XT*2"

msgid "XT*2"
msgstr "XT*2"

msgid "AIM-54A-MK47*6, AIM-9L*2, XT*2"
msgstr "AIM-54A-MK47*6, AIM-9L*2, XT*2"

msgid "Mk-83*4"
msgstr "Mk-83*4"

msgid "BDU-33*14"
msgstr "BDU-33*14"

msgid "AIM-54A-MK60*2, AIM-7M*3, AIM-9M*2, XT*2"
msgstr "AIM-54A-MK60*2, AIM-7M*3, AIM-9M*2, XT*2"

msgid "AIM-7M*4, AIM-9L*4, XT*2"
msgstr "AIM-7M*4, AIM-9L*4, XT*2"

msgid "GBU-16*4"
msgstr "GBU-16*4"

msgid "AIM-54A-MK47*4, AIM-9M*2, AIM-9L*2, XT*2"
msgstr "AIM-54A-MK47*4, AIM-9M*2, AIM-9L*2, XT*2"

msgid "GBU-12*4"
msgstr "GBU-12*4"

msgid "BDU-33*12"
msgstr "BDU-33*12"

msgid "Mk-84*4"
msgstr "Mk-84*4"

msgid "AIM-54A-MK47*4, AIM-7M*2, AIM-9M*2, XT*2"
msgstr "AIM-54A-MK47*4, AIM-7M*2, AIM-9M*2, XT*2"

msgid "AIM-7M*4, AIM-9M*2, AIM-9L*2, XT*2"
msgstr "AIM-7M*4, AIM-9M*2, AIM-9L*2, XT*2"

msgid "AIM-54A-MK60*1, AIM-7M*1, AIM-9M*2, XT*2, Mk-20*2"
msgstr "AIM-54A-MK60*1, AIM-7M*1, AIM-9M*2, XT*2, Mk-20*2"

msgid "AIM-54C-MK47*2, AIM-7M*1, AIM-9M*4, XT*2"
msgstr "AIM-54C-MK47*2, AIM-7M*1, AIM-9M*4, XT*2"

msgid "TID total failure"
msgstr "TID 完全故障"

msgid "Radar total failure"
msgstr "雷达 完全故障"

msgid "CADC: Transient Failure"
msgstr "CADC：暂态故障"

msgid "HUD total failure"
msgstr "HUD 完全失效"

msgid "VHF/UHF ARC-182"
msgstr "VHF/UHF ACR-182"

msgid "VDI total failure"
msgstr "VDI 完全失效"

msgid "DDD total failure"
msgstr "DDD 完全失效"

msgid "UHF ARC-159"
msgstr "UHF ARC-159"

msgid "ICS"
msgstr "ICS"
